<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Universe - ROG SAGA</title>
	<atom:link href="/id/category/category-universe-id/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/id/</link>
	<description>ROG SAGA</description>
	<lastBuildDate>Thu, 14 Apr 2022 06:28:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8</generator>

<image>
	<url>../../wp-content/uploads/2021/09/cropped-rog_logo_4005-32x32.png</url>
	<title>Universe - ROG SAGA</title>
	<link>/id/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>DISSLAND</title>
		<link>/id/dissland/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=dissland</link>
					<comments>/id/dissland/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 14 Sep 2021 01:15:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4608/</guid>

					<description><![CDATA[<p>DISSLAND_ DISSLAND Dissland adalah sebuah taman rekreasi di utara Gigapolis San Diego &#38; Tijuana, ibukota Citivas CASTITAS, berukuran lebih dari sratus mil persegi dan berada di bawah semi-otonomi dari G.U.N.. Taman hiburan ini termasuk salah satu taman hiburan utama di California dari sebelum Perang FATE terjadi. Kemudian direformasi menjadi distrik [...]</p>
<p>The post <a href="/id/dissland/">DISSLAND</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4608" class="elementor elementor-4608" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">DISSLAND_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">DISSLAND</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Dissland adalah sebuah taman rekreasi di utara Gigapolis San Diego &amp; Tijuana, ibukota Citivas CASTITAS, berukuran lebih dari sratus mil persegi dan berada di bawah semi-otonomi dari G.U.N.. Taman hiburan ini termasuk salah satu taman hiburan utama di California dari sebelum Perang FATE terjadi. Kemudian direformasi menjadi distrik seni, dengan daerah pemukiman dan fasilitas senjata di dekatnya.</p><p>Jauh dari jangkauan G.U.N., Dissland adalah bagian terpisah yang ditempati oleh seniman hippie dan pembalap jalanan. DISSLAND didirikan sebagai komunitas independen oleh sekelompok G.A.M.E.R.s anarkis yang menentang sistem, dan penduduknya yang saat ini melanjutkan warisan mereka.</p><p>Dijaga oleh unit penjaga bersenjata yang dikenal sebagai Dissland&#8217;s Armed Guards, atau D.A.G., sebagian besar patroli beroperasi dengan berpakaian seperti maskot taman sebelumnya atau karakter anime. Unit-unit berkumpul di sekitar komandan, yang berpakaian seperti tikus raksasa, untuk berbaris di sekitar taman hiburan dua kali sehari.</p><p>Selama parade ini, merupakan rutinitas bagi D.A.G. untuk menegaskan kedaulatan mereka. Ketika situasi mengharuskannya, mereka juga menunjukkan kekuatan ini dengan memperingatkan musuh lewat senjata yang disembunyikan dengan cerdik di dalam kostum mereka. Mobil mereka tidak hanya untuk penampilan tetapi juga dipersenjatai dan siap tempur. Di atas kertas, parade adalah peninggalan dari masa lalu untuk tujuan nostalgia, tetapi pada kenyataannya mereka sebenarnya adalah patroli pertahanan yang mengamankan area yang dikendalikan.</p><p>The Castles: Ini adalah area administrasi untuk Dissland, dengan konstruksi yang dibangun seperti kastil kuno dari Abad Pertengahan. Kastil bertindak sebagai kantor bos mafia yang memerintah daerah tersebut, serta rumah tamu mewah yang dirancang untuk menampung pengunjung-pengunjung penting. Beberapa bagian dari kawasan ini juga digunakan sebagai blok perumahan untuk pengelola taman yang berpangkat tinggi.</p><p>Taman Hiburan: Taman hiburan yang sangat besar, seukuran taman terbesar dari abad ke-20. Taman itu sendiri selalu penuh dengan kebisingan dan kehidupan karena akomodasi murah yang terletak di dalam batas taman. Situasi keamanan, di sisi lain, tidak sebaik yang diharapkan.</p><p>Lovers&#8217; Ferris Wheel: Konstruksi besar yang baru dirancang, dibangun seperti kincir ria zaman dulu. Sebagai landmark utama taman, Lovers&#8217; Ferris Wheel berputar di sekitar Dissland setiap tiga jam. Setiap kabin dilengkapi dengan fasilitas tingkat atas. Selain perjalanan tiga jam, pengunjung juga dapat memesan kamar sepanjang hari dengan harga diskon untuk melihat pemandangan taman malam yang luar biasa.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/id/dissland/">DISSLAND</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/id/dissland/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>GOEMON CITY</title>
		<link>/id/goemon-city/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=goemon-city</link>
					<comments>/id/goemon-city/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Aug 2021 07:43:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4645/</guid>

					<description><![CDATA[<p>GOEMON CITY_ GOEMON CITY Goemon City berada di bawah tanah, kurang lebih terletak di dekat reruntuhan Hakone, sebuah kota pegunungan di Kanagawa, Jepang. Selama Perang G.A.M.E.R.s, pemerintah Jepang dan sindikat kejahatan terorganisir mencapai kesepakatan secara rahasia untuk membuat rongga besar jauh di dalam gunung. Kubah kota diperkuat dengan banyak menara [...]</p>
<p>The post <a href="/id/goemon-city/">GOEMON CITY</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4645" class="elementor elementor-4645" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">GOEMON CITY_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">GOEMON CITY</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Goemon City berada di bawah tanah, kurang lebih terletak di dekat reruntuhan Hakone, sebuah kota pegunungan di Kanagawa, Jepang. Selama Perang G.A.M.E.R.s, pemerintah Jepang dan sindikat kejahatan terorganisir mencapai kesepakatan secara rahasia untuk membuat rongga besar jauh di dalam gunung. Kubah kota diperkuat dengan banyak menara baja tahan karat, dan lokasi ini berfungsi sebagai cadangan untuk evakuasi darurat jika terjadi bencana besar di Tokyo.</p><p>Dinamakan seperti sang legendaris Ishikawa Goemon, kota ini adalah tempat rekreasi yang diperluas dari distrik Kabukichō di Tokyo. Di bagian paling bawah, gedung pencakar langit untuk markas Gokud bersinar dengan bangga di antara kesombongan dan korupsi. Satu per satu, bangunan-bangunan ini didirikan secara rapi dan tertata.</p><p>Karena organisasi Gokudō lokal sangat kuat, setiap menara ditempatkan oleh cabang organisasi tertentu. Seluruh megalopolis bawah tanah adalah medan pertempuran bagi lusinan perebutan kekuasaan Gokudō. Lebih dari penampilan yang mengesankan, menara ini milik berbagai geng dan mendukung kubah tak terbatas dengan besi dan baja yang tak terhitung jumlahnya.</p><p>Di dalam setiap gedung besar di Goemon City, tata letaknya dirancang secara sistematis sebagai pemukiman mandiri untuk berbagai penggunaan, mendukung baik tujuan residensial dan komersial. Sebagaimana lokasi berbagai penggunaan pada umumnya, bagian bawah digunakan untuk periklanan dan perdagangan bisnis ritel. Pada bagian atas setiap menara adalah lambang organisasi, menggemakan ikatan kekeluargaan yang membanggakan, dibina selama periode negara-negara yang bertikai. Diperintah oleh kekuatan Gokudō yang berbeda-beda ini, setiap orang dilindungi dan dikontrol dengan ketat oleh &#8220;Asosiasi Hiburan Kota Goemon&#8221;, organisasi otonom tertinggi, selama mereka mematuhi perintah baik tertulis maupun tidak tertulis di kota.</p><p>Pemandangan kota adalah perwujudan visual dari aturan tidak tertulis untuk Kota Goemon, tempat kota ajaib berkembang — rumah-rumah Gokudō melayani pemimpin mereka sendiri. Di satu sisi, mereka mekar dan berkembang berdasarkan sumber daya yang terinspirasi oleh East Las Vegas; di sisi lain, mereka menjaga keseimbangan antara semua kekuatan dan memperkuat kubah buatan yang terkait erat dengan kelangsungan hidup kota. Bahkan mafia Jepang mengikuti kode dan moralitas mereka sendiri.</p><p>Pelancong di sini dengan cepat mempelajari aturan tak terucapkan; Kota Goemon adalah kota rahasia yang tidak boleh difoto oleh orang luar.<br />Di megalopolis bawah permukaan ini, banyak penjahat yang dicari di dunia luar dilindungi oleh organisasi Gokud. Pengalaman hiburan pengunjung di sini tidak sepenuhnya cocok untuk dibagikan dengan dunia di atas.</p><p>Diotorisasi oleh Z.E.U.S., dan G.U.N., ekstrateritorialitas telah diberikan kepada Goemon City. Terletak di tepi Gigapolis of the Great Sun, di Citivas INDUSTRIA, kota ini telah berkembang menjadi kota metropolis yang membawa kenikmatan sensual dan seksual secara ekstrem.</p><p>Selama Perang FATE, Grand Prix de MOTO ROYALE, CySports paling populer, dibatalkan. Setelah perang, Sirkuit Ebisu, dengan desain baru, dibangun di Kota Goemon untuk balapan. Setahun sekali selama Festival Shikigami, kendaraan hias besar yang terinspirasi oleh cerita rakyat Jepang dibuat oleh setiap rumah Gokudō dan dipasang di sirkuit. Perlombaan adalah pengalaman baru yang segar dengan kegembiraan yang luar biasa — Di Sirkuit Ebisu di Kota Goemon, setiap balapan itu unik.</p><p>Sepanjang balapan akbar, seluruh kota akan memasuki lockdown sementara. Begitu peluit pembukaan berbunyi, setiap orang harus memperhatikan keselamatan dan perlindungan mereka sendiri. Setiap orang menjaga dirinya sendiri.</p><p>Semua properti di Kota Goemon adalah milik masing-masing rumah Gokudō . Setiap kerusakan atau kematian yang terjadi dalam perlombaan diperhitungkan sebagai biaya operasional dan ditanggung oleh polis asuransi rumah. Di sisi lain, jika peserta menyebabkan kerusakan yang sangat besar sehingga dapat menyebabkan krisis operasional atau membahayakan publik, penyelenggara grand race, International Federation of CySports, atau IFC, telah memberi wewenang kepada Goemon City Entertainment Association untuk mengambil semua cara yang diperlukan untuk mengurus akibatnya.</p><p>Dari waktu ke waktu, orang luar dapat melihat pasukan pribadi dari satu rumah Gokudō berlari dari satu gedung pencakar langit ke gedung pencakar langit lainnya. Setelah kebakaran, ledakan, dan teriakan, lambang di atas menara dapat berubah. Namun, untuk sebagian besar, intrik internal tidak pernah menempatkan turis dalam bahaya — kecuali orang luar ini mencoba untuk campur tangan dalam keseimbangan kekuatan yang rapuh di Kota Goemon…</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/id/goemon-city/">GOEMON CITY</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/id/goemon-city/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT</title>
		<link>/id/calais-dover-undersea-belt/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=calais-dover-undersea-belt</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Aug 2021 01:20:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4620/</guid>

					<description><![CDATA[<p>CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT_ CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT Terletak di EUROPOLIS, di Citivas GRATIA, Calais-Dover Undersea Belt menghubungkan reruntuhan Inggris dan Prancis melalui laut, tempat ini merupakan konglomerat kota bawah laut yang dibangun di Channel Tunnel. Jarak antara Calais dan Dover adalah rute terpendek antara Inggris dan Prancis. Dalam perang, ini adalah [...]</p>
<p>The post <a href="/id/calais-dover-undersea-belt/">CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4620" class="elementor elementor-4620" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Terletak di EUROPOLIS, di Citivas GRATIA, Calais-Dover Undersea Belt menghubungkan reruntuhan Inggris dan Prancis melalui laut, tempat ini merupakan konglomerat kota bawah laut yang dibangun di Channel Tunnel.</p><p>Jarak antara Calais dan Dover adalah rute terpendek antara Inggris dan Prancis. Dalam perang, ini adalah rute tercepat yang harus diambil oleh negara Eropa mana pun untuk memulai serangan terhadap Inggris. Dalam sejarah manusia, beberapa perang telah pecah untuk mengamankan wilayah ini. Dalam perdamaian setelah Perang Dunia II, kedua negara sepakat untuk membangun terowongan bawah laut di jalur atas nama niat baik dan perdagangan internasional.</p><p>Karena Channel Tunnel dibangun puluhan meter di bawah permukaan laut, bahkan satelit canggih pun tidak dapat mendeteksi aktivitas di bawah sana. Calais-Dover Undersea Belt dikembangkan oleh G.U.N. sebagai stasiun militer penting bagi sekutu manusia selama Perang FATE. Setelah perang, pemukiman kubah dibangun di atas terowongan, dari Dover di Inggris kuno hingga Calais di sisa-sisa Prancis, membentuk belt glamor di bawah Samudra Atlantik.</p><p>Ini adalah kisah Calais-Dover Undersea Belt. Kubah transparan mengelompok bersama, membentuk pemukiman bawah laut. Calais-Dover Undersea Belt seperti kalung mutiara berharga yang dikenakan oleh dewi Eropa, permata di benua tersebut. Setelah FATE War, benua Eropa terbakar dan terbuang, membuat sabuk itu menyilaukan seperti berlian.</p><p>Ada sebelas stasiun pemancar yang berdiri di sepanjang sabuk di atas permukaan air. Digambar dari asal yang sama dengan Europa, stasiun-stasiun ini dinamai menurut nama dewa-dewa Yunani kuno — Hera sebagai Ratu para dewa, Demeter sebagai dewi Pertanian, Poseidon sebagai dewa laut, Athena sebagai dewi kebijaksanaan, Apollo sebagai dewa matahari, Artemis sebagai dewi perburuan, Aphrodite sebagai dewi Cinta, Ares sebagai dewa perang, Hephaestus sebagai dewa api, Hermes sebagai utusan para dewa, dan Hestia sebagai dewi Perapian . Zeus sebagai bapak para dewa dikecualikan di sini, karena Z.E.U.S. singkatan dari satu-satunya penguasa di atas semua ini.</p><p>Di sebelas menara yang dinamai menurut nama dewa-dewa Yunani, budaya yang berbeda dari negara-negara Eropa sebelum perang, dapat ditemukan di sini: Anda dapat melakukan perjalanan seni mengenai kebangkitan Italia di menara Demeter atau mendengar seruling Celtic yang unik untuk Irlandia di menara Artemis. Setelah satu langkah di alat transportasi bawah laut yang berjalan di Calais-Dover Undersea Belt, pengunjung dapat mengharapkan perjalanan yang indah keliling Eropa seperti sebelum perang.</p><p>Melakukan tur dengan alat transportasi di bawah air memang menyenangkan, tetapi mengemudikan kapal selam pribadi dapat memberikan pengalaman lebih baik. Dalam wisata bawah laut mandiri, seseorang dapat membawa ahli biologi untuk eksplorasi ekologi laut. Kedua alat transportasi tersebut populer di kalangan wisatawan yang berwisata ke sini.</p><p>Menara Administrasi: Wilayah ini pada dasarnya adalah kota mandiri, yang terdiri dari area perumahan dan area komersial. Di sepanjang Undersea Belt, sebuah menara administrasi didirikan setiap 15 kilometer, berfungsi sebagai inti untuk kota sekitarnya dan memanjang ke atas di atas laut. Ada sebelas menara administrasi secara total, dan mereka dinamai dewa-dewa Yunani, tidak termasuk Zeus.</p><p>Area Transportasi: Di ​​samping Channel Tunnel lama, juga dibangun banyak jalur pipa, yang dilalui oleh angkutan berkecepatan tinggi. Alat transportasi berkecepatan tinggi melakukan perjalanan antara Swanscombe dan Lutetia, dua kota yang mewakili sisa-sisa Inggris dan Prancis dari sebelum perang.</p><p>Pemukiman Kubah Bawah Air: Sebagai daerah pemukiman utama di bawah air, setiap pemukiman adalah komunitas dasar untuk sekitar 500 unit tempat tinggal. Di kubah yang lebih besar, terdapat fasilitas umum seperti sekolah, perpustakaan, kantor pemerintah, dan jalan bisnis. Jalur-jalur yang menghubungkan semua kubah membentuk jaringan yang rumit. Beberapa jalur digunakan untuk layanan antar-jemput, beberapa untuk bisnis, pariwisata, atau tujuan lain.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/id/calais-dover-undersea-belt/">CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>DRAGONFALL</title>
		<link>/id/dragonfall/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=dragonfall</link>
					<comments>/id/dragonfall/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Aug 2021 01:25:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4626/</guid>

					<description><![CDATA[<p>DRAGONFALL_ DRAGONFALL Terletak di lubang pembuangan besar di pinggiran Gigapolis Equator, ibu kota Citivas MODERATIO, Dragonfall dulunya adalah benteng terapung dengan pangkalan darat tambahan milik militer FATE selama Perang FATE. Setelah perang, benteng terapung itu hancur dan lebur. Penduduk lokal dan pemulung mulai membangun banyak bangunan yang tidak legal dan [...]</p>
<p>The post <a href="/id/dragonfall/">DRAGONFALL</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4626" class="elementor elementor-4626" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">DRAGONFALL_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">DRAGONFALL</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Terletak di lubang pembuangan besar di pinggiran Gigapolis Equator, ibu kota Citivas MODERATIO, Dragonfall dulunya adalah benteng terapung dengan pangkalan darat tambahan milik militer FATE selama Perang FATE.</p><p>Setelah perang, benteng terapung itu hancur dan lebur. Penduduk lokal dan pemulung mulai membangun banyak bangunan yang tidak legal dan tidak aman di sepanjang pangkalan, bertahan dengan menyedot energi inti dari pangkalan dan menyelamatkan teknologi hitam mutakhir yang tersisa di benteng. Dengan total populasi sepuluh juta orang, Dragonfall adalah salah satu dari sedikit pemukiman yang industri utamanya langsung dibangun di atas reruntuhan yang tersisa dari era FATE. Dari bawah ke atas, Dragonfall disusun secara vertikal dengan beberapa area berbeda.</p><p>Pangkalan Benteng Primal: Selama perang, bagian bawah Dragonfall digunakan untuk mengisi ulang dan memasok pangkalan. Saat ini, reaktor fusi yang masih berfungsi tetap menjadi pemasok energi utama untuk seluruh Dragonfall. Sumber energi tak terbatas secara fungsional ini membuka dasar bagi semua pembangunan ekonomi lainnya di kota.</p><p>Pemukiman Mural Spiral: Banyak penduduk membangun rumah mereka, lapis demi lapis, setelah menggali dinding dasar dan menghubungkan kabel dengan fasilitas energi di dalamnya. Dari lapisan luar, mereka telah menggali sekitar 150 meter ke dalam. Kemajuan yang lambat ini membuat lingkungan menjadi beragam, dengan orang-orang dari berbagai status sosial berbaur di sini. Seperti rayap yang perlahan-lahan bekerja melalui inti kayu dari pohon yang tumbang, reruntuhan pangkalan berfungsi sebagai sarang aktivitas bagi penduduk saat ini. Karena matahari tidak pernah bersinar di pemukiman ini, tempat ini secara lokal dikenal sebagai &#8220;Sarang Ular&#8221;.</p><p>Area Mural Atas: Di sekitar tepi lubang pembuangan besar, area pemukiman dan konglomerat telah membentuk diri mereka sendiri untuk membentuk torus raksasa, sepenuhnya mengelilingi bekas pangkalan. Penduduk di sini sebagian besar adalah manajemen yang dikirim oleh perusahaan internasional untuk mengawasi berbagai bisnis ekstraksi dan penyelamatan Dragonfall. Beberapa individu pemberani yang tertarik dengan peluang yang sama yang diciptakan dengan teknologi hitam juga telah tiba, baik dari dunia yang taat hukum maupun tanpa hukum. Secara umum, standar hidup di sini jauh lebih tinggi daripada di Pemukiman Mural Spiral. Di distrik ini, ketertiban sosial dijaga oleh pasukan patroli bersenjata. Orang-orang menyebut daerah ini Ring of the Lords, karena tempat ini hanya dapat diakses oleh orang kaya.</p><p>Reruntuhan Benteng Terapung (Tambang): Sejak saat Perang FATE berhenti, reruntuhan benteng telah menjadi pemandangan yang aneh, yang tidak jatuh atau bergerak. Karena teknologi hitam yang berharga dapat dengan mudah ditemukan di reruntuhan pangkalan militer FATE, tempat ini telah menjadi tempat penambangan yang laku oleh berbagai kekuatan setelah perang. Tambang, bagaimanapun, menyimpan banyak bahaya yang tidak diketahui. Kecelakaan sering terjadi di sini karena pembangkitan gravitasi yang tidak teratur yang disebabkan oleh emitor yang rusak. Karena itu, industri penyelamatan barang berharga di sini dengan cepat dikendalikan oleh geng dan pedagang manusia, yang menyediakan layanan untuk kontraktor keamanan militer dan swasta yang tak terhitung jumlahnya yang ditarik oleh keuntungan tinggi dan tidak terpengaruh oleh kondisi kerja yang berisiko. Di antara reruntuhan benteng dan pemukiman tanah, beberapa serpihan yang terlepas dari benteng utama masih mengambang di udara. Disebabkan oleh pemancar anti-gravitasi yang tidak berfungsi, pemandangan unik ini telah menjadi daya tarik wisata terbesar di Dragonfall.</p><p>Sirkuit Mahkota Naga: Dari reruntuhan benteng yang sepi di atas tanah hingga lubang pembuangan pusat Dragonfall, ruang ini adalah salah satu dari delapan arena pacuan kuda MOTO ROYALE Tingkat Global. Setelah mengelilingi benteng terapung tradisional dengan cepat, jalur ini berjalan seperti spiral ke pangkalan Dragonfall. Setelah ranjau telah dilalui, pembalap melakukan perjalanan kembali ke garis awal di Dragon&#8217;s Crown, menyelesaikan double-helix. Beberapa rekor kecepatan berturut-turut untuk sirkuit Dragon&#8217;s Crown telah dipecahkan selama bagian lintasan yang menurun. Setiap kali perlombaan diadakan, gerombolan turis datang, sangat merangsang ekonomi Dragonfall.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/id/dragonfall/">DRAGONFALL</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/id/dragonfall/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>THE SPIDER BELLY</title>
		<link>/id/the-spider-belly/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=the-spider-belly</link>
					<comments>/id/the-spider-belly/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 17 Aug 2021 04:03:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4632/</guid>

					<description><![CDATA[<p>THE SPIDER BELLY_ THE SPIDER BELLY Inti wilayah timur Gigapolis Anansi, ibu kota Citivas LIBERALITAS, wilayah feminam dibangun berdasarkan totem dari sebuah perut laba-laba. Sementara itu, tempat ini juga menempati urutan pertama sebagai kota metropolis dunia pertama yang dibangun dari bawah ke atas sebagai instalasi seni. Berubah dari Lagos, ibu [...]</p>
<p>The post <a href="/id/the-spider-belly/">THE SPIDER BELLY</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4632" class="elementor elementor-4632" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">THE SPIDER BELLY_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">THE SPIDER BELLY</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Inti wilayah timur Gigapolis Anansi, ibu kota Citivas LIBERALITAS, wilayah feminam dibangun berdasarkan totem dari sebuah perut laba-laba. Sementara itu, tempat ini juga menempati urutan pertama sebagai kota metropolis dunia pertama yang dibangun dari bawah ke atas sebagai instalasi seni. Berubah dari Lagos, ibu kota Nigeria di masa lalu, area feminam sesuai dengan area maskulin yang terbentuk dari Accra, ibu kota Ghana. Kota besar seluas 480 km ini adalah permata mahkota Afrika Barat.</p><p>Dijuluki Kota Laba-laba, Gigapolis Anansi terletak di Afrika Barat. Pada awal pembentukannya, kota ini dirancang dan dibangun oleh Ghana, Togo, Bénin, dan Nigeria. Rancangan itu didasarkan pada konsep inti laba-laba dan kepercayaan Anansi, dewa Afrika Barat.</p><p>Sejak hari-hari Anansi selesai, kota ini menerima kehormatan besar. Itu ditetapkan oleh UNESCO sebagai situs warisan budaya dunia karena tata letak dan arsitektur kota yang benar-benar unik. Saat itu, Anansi juga dinilai sebagai kota metropolis terkemuka untuk seni rupa modern oleh para akademisi terkemuka dunia.</p><p>Saat kota metropolis masih dalam pengembangan, pembangunan pernah dihentikan karena kurangnya modal yang tersedia. Pekerjaan tidak dapat dilanjutkan sampai Gigacorp AKSUM mendanai proyek tersebut dengan sebagian besar dana yang tersisa, dengan satu syarat. Di pusat kota, sebuah area harus disediakan untuk Gigacorp AKSUM untuk menjadi markas baru mereka, dalam bentuk Ratu Sheba, ikon gigacorp.</p><p>Kebanyakan orang yang mengunjungi Anansi memulai tur mereka dengan area pusat bisnis. Di sinilah sebagian besar seni publik dan amfiteater berada. Dari fajar hingga senja, lagu dan tarian dari seluruh tradisi musik Afrika yang luas ditampilkan. Pertunjukan tidak pernah berhenti di setiap area bisnis di area feminam — Ini adalah tempat untuk dikunjungi jika Anda ingin menyaksikan debut superstar masa depan, dengan semua jenis musik yang luar biasa bergema di alam liar.</p><p>Ketika pelancong meninggalkan area pusat bisnis untuk menjelajah lebih jauh ke area administrasi umum, mereka memiliki pemahaman yang lebih baik tentang esensi budaya masyarakat, yang menyatu dari setiap negara Afrika. Penduduk setempat bahkan menyebut Gigapolis Anansi sebagai miniatur Afrika.</p><p>Perencanaan Kota: Area feminam terinspirasi oleh mitologi lokal Afrika Barat dan totem Nazca di Amerika Selatan. Perancang kota mengambil pilihan berani untuk mengadopsi ide asli garis Nazca sebagai bagian dari perencanaan kota, sambil menjaga nuansa budaya kota yang khas Afrika.</p><p>Kota utama Gigapolis Anansi berbentuk seperti laba-laba kembar, masing-masing tampak identik dengan tiga wilayah kota utama yang sesuai dengan kepala, dada dan perut. Delapan garis utama yang memanjang ke luar mengingatkan pada empat pasang kaki laba-laba. Jika dilihat dari luar angkasa, bentuknya terlihat jelas.</p><p>Area feminam ditata demikian:</p><p>Perut Laba-laba: Area ini adalah pembangkit listrik raksasa yang bereaksi dengan fusi nuklir, yang menyediakan energi bersih dan cukup bagi penghuninya. Sementara itu, Perut Laba-laba juga menjadi inti bagi ekonomi dan bisnis lokal.</p><p>Area Hunian Kelas Atas: Sekelompok bangunan modern yang dibangun dengan teknologi tinggi setelah perang. Penduduk yang tinggal atau lewat di sini memiliki Indeks Pertumbuhan Warga yang lebih tinggi. Desain interiornya adalah kolase dari berbagai gaya struktur dari masa lalu, yang dikenal dengan estetika dan keragamannya.</p><p>Wajah Sheba: Di bawah kendali Gigacorp AKSUM, Gigapolis Anansi menaungi kantor pusat perusahaan. Oleh karena itu, di tengah The Spider Belly, raksasa topeng raksasa dibangun dalam bentuk Ratu Sheba, yang hanya dapat dilihat dengan jelas jika dilihat dari atas.</p><p>Area Pemukiman: Setiap area perumahan memiliki budaya dan fitur uniknya sendiri. Tatanan sosial bervariasi dari satu distrik ke distrik lainnya. Di area ini, kita bisa melihat gedung-gedung dengan warna-warna cerah dan sistem transportasi jarak pendek yang menjulang tinggi di udara.</p><p>Menara Administrasi: Setiap distrik perumahan memiliki satu yang disertai dengan citra kuat dari budaya lokal Afrika.</p><p>Jalur Utama Mengarah ke Luar: Delapan jalur utama, atau kaki, mengarah ke luar dan terhubung ke Area Administrasi. Kaki-kaki ini berfungsi sebagai sistem angkutan massal utama kota, yang mengarah langsung ke pusat kota inti. Jika seseorang melihat ke bawah pada garis utama dengan Spider Belly, feminanya menyerupai komposisi Nazca Lines dari laba-laba.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/id/the-spider-belly/">THE SPIDER BELLY</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/id/the-spider-belly/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>K.A.M.A.</title>
		<link>/id/kama/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=kama</link>
					<comments>/id/kama/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Aug 2021 04:04:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4638/</guid>

					<description><![CDATA[<p>K.A.M.A._ K.A.M.A. Rumor mengatakan bahwa selama Perang G.A.M.E.R.s, ada sebuah kapal pesiar mewah di Samudra Pasifik. Di kapal, Bernard Lamp adalah pejabat yang bertanggung jawab atas urusan peradilan, dan dia berhasil mempertahankan kapal dari bajak laut dengan talenta-talenta G.A.M.E.R. saat menghadapi serangan di laut. Ketika perang terus meningkat dan kesempatan [...]</p>
<p>The post <a href="/id/kama/">K.A.M.A.</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4638" class="elementor elementor-4638" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">K.A.M.A._</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">K.A.M.A. </h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Rumor mengatakan bahwa selama Perang G.A.M.E.R.s, ada sebuah kapal pesiar mewah di Samudra Pasifik. Di kapal, Bernard Lamp adalah pejabat yang bertanggung jawab atas urusan peradilan, dan dia berhasil mempertahankan kapal dari bajak laut dengan talenta-talenta G.A.M.E.R. saat menghadapi serangan di laut. Ketika perang terus meningkat dan kesempatan untuk menemukan pelabuhan yang aman menjadi semakin langka, ia berhasil menegosiasikan kemitraan baru dengan armada bajak laut yang merampok. Sejak saat itu, Lamp telah membentuk armada pedagang kecil bersenjata, menciptakan hak lintas bebas dan perjanjian perdagangan senjata antara bajak laut dan negara-negara lokal di sekitar Pasifik.</p><p>Setelah pengaturan perdagangan yang menguntungkan dengan bajak laut, Lamp membangun hubungan bisnis yang erat dengan Gigacorp EKEKCONN dan Gigacorp URANUS, membentuk kekuatan independen yang dikenal sebagai KAPITEIN Armed Merchant Armada (KAMA) dan dengan demikian mulai menjaga perdamaian dan keamanan di Samudra Pasifik tanpa otorisasi resmi.</p><p>Saat Armada terus tumbuh dalam ukuran dan pengaruh, Lamp mulai menjalin aliansi dengan kekuatan kecil-menengah yang ada di laut, seperti Vanguard of Currents, yang dipimpin oleh Lin Yung-Yu, di Indo-Pasifik. Karena Lamp tidak memiliki ahli waris, dia mengambil Lin Yung-Yu sebagai anak baptisnya karena kepandaian dan keberaniannya. Bergandengan tangan, Lamp mengajari Lin apa saja tentang K.A.M.A. dan mempromosikannya menjadi kapten staf.</p><p>Pada awal Perang FATE, K.A.M.A. kehilangan sebagian besar kapal bersenjata dan bubuk mesiu mereka dalam gelombang serangan pertama oleh M.A.L. LUXURIA. Dalam reruntuhan dan sisa-sisa, Lin mengambil alih kepemimpinan dan mulai membangun kembali K.A.M.A., dengan mengambil alih kapal-kapal yang hancur di laut. Selama bertahun-tahun, di bawah komandonya yang mantap, kelompok itu mampu merekonstruksi dirinya sendiri ke kejayaannya sebelumnya.</p><p>Secara kebetulan, armada independen ini, yang berlayar di antara lautan, telah menjadi satu-satunya surga di bumi selama Perang FATE. Dalam satu tahun, K.A.M.A. telah menjadi sekuat negara adidaya. Pada akhirnya, Lin telah memimpin K.A.M.A. untuk tumbuh menjadi salah satu dari sedikit kekuatan eksternal, sama sekali tidak terikat pada aturan G.U.N. dan mendominasi lautan. G.A.M.E.R.nya yang unik kekuatan memungkinkan armada untuk mempersenjatai kembali dan membangun kembali dengan cepat bahkan dengan dunia yang terkoyak oleh konflik.</p><p>Setelah perang, K.A.M.A. berubah menjadi entitas politik yang mandiri, bebas dari G.U.N., memiliki beberapa konvoi. Dibangun dari beberapa kapal terbesar yang pernah dibangun, jika dilihat dari cakrawala garis besar Armada menyerupai pegunungan yang luas. Armada utama berfungsi sebagai pusat administrasi, dibangun dengan banyak bangunan resmi yang meniru model kapal terkenal dari Zaman Penemuan. Pemandangan unik ini menjadikannya salah satu atraksi K.A.M.A.</p><p>Di K.A.M.A., kita bisa melihat ikan migran yang pernah dianggap punah, seperti tuna sirip kuning, di kawasan perikanan. Armada ini memiliki banyak kapal selam, sehingga orang terkadang dapat menikmati menyelam di antara terumbu karang saat armada tersebut melintasi Samudra Pasifik.</p><p>Untuk makanan yang wajib disantap di K.A.M.A., makanan laut dari daerah perikanan berada di urutan teratas. Makanan laut yang dipanen di sini tumbuh di air laut di mana partikel plastik telah disaring. Sangat aman untuk memakan makanan laut yang berasal dari K.A.M.A. Makanan laut yang bersih adalah kemewahan yang langka di dunia, tetapi berlimpah di armada.</p><p>Bergerak mengikuti arus di Samudera Pasifik, K.A.M.A. adalah tanah terapung tanpa lokasi tetap. Terisolasi dari aturan G.U.N., K.A.M.A. memiliki hukumnya sendiri. Kapal mereka datang dari seluruh penjuru dunia, termasuk kapal Eropa modern dan kapal rongsokan Tiongkok kuno.</p><p>Menikmati hidup mandiri, K.A.M.A. dilengkapi dengan perahu dan kapal, besar dan kecil, khusus untuk semua jenis fungsi. Wilayah pusat memerintahkan seluruh armada dan menyediakan energi, wilayah perdagangan luar negeri berhubungan dengan pariwisata dan bea cukai, serta perikanan, budidaya, dan daerah pertanian. Karena pada intinya armada ini adalah armada, ada juga zona untuk fasilitas pertahanan dan kapal militer bersenjata.</p><p>Di K.A.M.A., adalah wajib bagi semua warga negara yang berbadan sehat untuk bertugas di militer. Agar tetap lebih fleksibel jika terjadi serangan, tidak ada tempat tinggal atau tempat penyimpanan senjata yang ditentukan. Sebaliknya, senjata dan menara tersebar di antara seluruh armada untuk meminimalkan risiko. Sedangkan untuk armadanya, K.A.M.A. memiliki serangkaian kapal perang yang dirancang untuk serangan udara dan laut. Ketika situasi mengharuskan, kapal perang ini dapat dilepaskan dari armada untuk operasi militer independen.</p><p>Kapal yang Membentuk KAMA: Kapal induk dan kapal kekuatan utama berada di tengah, dan terletak di titik tertinggi K.A.M.A. Kapal lain diposisikan berdasarkan ukuran dan jumlahnya. Secara umum, semakin kecil kapal, semakin banyak jumlahnya dan semakin jauh dari pusat. Sistem pipa transfer energi yang dapat dilepas dipasang antara kapal listrik utama dan armada lainnya, serta jaringan jembatan fleksibel yang kuat untuk kemudahan perjalanan. Berikut ini adalah pengenalan singkat dari bagian-bagian penting dari K.A.M.A.</p><p>The Flagship: Kapal modal tertinggi di K.A.M.A., ini dulunya kapal asli Bernard Lamp, sekarang berfungsi sebagai area perumahan kelas atas. Dari luar, tampak seperti kota di pegunungan, dengan komando armada di atasnya. K.A.M.A. memiliki satu-satunya mesin fusi nuklir besar, menggunakan air sebagai pendinginnya, di dunia, yang mampu menyediakan energi berlimpah baik untuk bagian sipil dan militer armada. Selain tempat tinggal untuk Laksamana dan staf komando, kapal ini juga menawarkan rumah mewah untuk pemimpinnya. dari setiap konvoi, wisma untuk utusan dari GUN atau entitas politik lainnya, serta tempat rekreasi kelas dunia.</p><p>Area Perumahan: Diperkuat dari apa yang dulunya merupakan kapal pesiar premium, unit hunian ini tersebar di seluruh armada. Setiap kapal dapat menampung ribuan penduduk dengan nyaman.</p><p>Area Pertanian: Area yang sangat luas yang dilengkapi dengan kapal kargo, di mana tanaman dibudidayakan bersama dengan jumlah ternak yang terbatas. Di bagian bawah tempat air pemberat awalnya ditahan, air tawar sekarang disimpan.</p><p>Area Perikanan dan Budidaya: Terletak di pinggiran luar K.A.M.A., area perikanan dan budidaya dilengkapi dengan kandang apung yang luas untuk memelihara ikan dan moluska. Ada juga kapal penangkap ikan Seine, seperti yang digunakan sebelum Perang FATE, yang dapat terlepas dari armada untuk operasi penangkapan ikan independen.</p><p>Zona Industri: Meskipun Armada terbatas, selama perjalanannya beberapa peninggalan Perang FATE yang tak ternilai telah ditemukan. Area armada ini bertanggung jawab atas penyelamatan awal, rekayasa balik, dan pemeliharaan semua teknologi terkait FATE.</p><p>Area Perdagangan Luar Negeri: Daerah ini dihuni oleh banyak kapal yang dulunya adalah kapal kontainer kargo barang. Dipasang ke gudang besar, kapal-kapal ini berfungsi sebagai titik masuk utama antara kapal asing untuk perdagangan dengan orang-orang dari seluruh dunia dan Armada. Sementara menyelesaikan bea cukai di Armada terkenal sulit, pedagang di seluruh dunia tahu bahwa armada adalah salah satu pos perdagangan paling menguntungkan yang tersedia dan selalu bersedia menunggu.</p><p>Aeromarine Mooring Berth: Tamu atau kapal yang memiliki izin masuk dapat berlabuh di area ini, sesuai dengan petunjuk dari syahbandar.</p><p>Turret/Fasilitas Pertahanan: Sebagai salah satu peralatan terpenting dalam organisasi, fasilitas tersebut tersebar di seluruh armada dan biasanya dilengkapi dengan railgun, semua jenis misil, dan artileri antipesawat.</p><p>Kapal Bersenjata: Terletak di bagian luar armada, armada ini terdiri dari kapal untuk operasi udara dan laut. Bila diperlukan, kapal bersenjata dapat melepaskan diri dari K.A.M.A. untuk melakukan operasi militer independen.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/id/kama/">K.A.M.A.</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/id/kama/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>LAPUNTU</title>
		<link>/id/lapuntu/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=lapuntu</link>
					<comments>/id/lapuntu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Aug 2021 04:03:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4660/</guid>

					<description><![CDATA[<p>LAPUNTU_ LAPUNTU Selama Perang FATE, FATE membuka banyak teknologi futuristik dan memberikan izin kepada pasukannya untuk menggunakan senjata yang menghancurkan, untuk menyerang dan merebut seluruh dunia dengan Mechanical Angel Legion (M.A.L.). Pada saat terakhir, FATE menyadari gadis bernama SE7EN, yang menusuknya dengan pedangnya, adalah putrinya. Pada saat itu sebelum kematiannya, [...]</p>
<p>The post <a href="/id/lapuntu/">LAPUNTU</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4660" class="elementor elementor-4660" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">LAPUNTU_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">LAPUNTU</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Selama Perang FATE, FATE membuka banyak teknologi futuristik dan memberikan izin kepada pasukannya untuk menggunakan senjata yang menghancurkan, untuk menyerang dan merebut seluruh dunia dengan Mechanical Angel Legion (M.A.L.).</p><p>Pada saat terakhir, FATE menyadari gadis bernama SE7EN, yang menusuknya dengan pedangnya, adalah putrinya. Pada saat itu sebelum kematiannya, pasukan mekaniknya dibubarkan dan kebenciannya lenyap begitu sjaa. Membuka otoritas untuk berbagai peralatan dan fasilitas militer futuristik, FATE mengirimkan informasi yang sangat rahasia ini ke SE7EN sebagai hadiah terakhirnya. “LAPUNTU: El castillo en el cielo” adalah hadiah terbesar yang bisa dia berikan untuknya.</p><p>Pernah menjadi stasiun terbang mengesankan yang dioperasikan oleh Mechanical Angel Legion GREED, LAPUNTU terutama terdiri dari kerucut mengambang vertikal, badan utamanya, dan tiga daun besar yang berfungsi sebagai platform tempur.</p><p>Tiga platform awalnya dirancang untuk membawa pesawat dan mengerahkan tentara untuk pertempuran, jadi stasiun ini pada dasarnya berfungsi sebagai kapal induk besar selama perang.</p><p>Cone terapung utama di dalam inti mampu menciptakan medan G tertinggi, menyerap semua panjang gelombang radiasi elektromagnetik dan membelokkan semua spektrum yang diketahui, yang mengisolasi LAPUNTU dari deteksi apa pun. Kamuflase aktif ini memungkinkan stasiun yang bergerak cukup lambat untuk melintasi dunia tanpa terdeteksi oleh musuh. Dengan asumsi inti reaktor tidak mengalami kesulitan teknis, bidang G memiliki keberlanjutan yang hampir tidak terbatas.</p><p>Setelah SE7EN mengetahui keberadaan LAPUNTU dan lokasinya saat ini di Kutub Utara, perkumpulan rahasia Cavalon mengubah tempat ini menjadi tempat perlindungan bagi G.A.M.E.R.s di seluruh dunia berkat kamuflase aktifnya yang tak terkalahkan. Di dalam cone, bersama dengan tiga peron, SE7EN memulai renovasi besar-besaran stasiun. LAPUNTU diubah menjadi pangkalan bergerak dengan ruang fungsional untuk tempat tinggal dan pelatihan, aman dari gangguan G.U.N. The G.A.M.E.R.s datang dengan nama panggilan untuk LAPUNTU: The Ark.</p><p>LAPUNTU, bagaimanapun, bukan satu-satunya benteng yang ada dengan teknologi hitam. Di atas Dragonfall, dekat Gigapolis Equator di Citivas MODERATIO, terdapat reruntuhan kota terapung yang ditinggalkan, menyebabkan distorsi pada medan gravitasi di sekitarnya.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/id/lapuntu/">LAPUNTU</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/id/lapuntu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>G.O.V.</title>
		<link>/id/gov/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=gov</link>
					<comments>/id/gov/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 14 Aug 2021 04:04:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4666/</guid>

					<description><![CDATA[<p>G.O.V._ G.O.V. Jauh sebelum Astro Ladder System selesai, enam stasiun ruang angkasa di bawah kendali berbagai negara berada di orbit geosinkron dengan Bumi. Ketika Astro Ladder System dan Upper Equatorial Flange mulai beroperasi, individu dan material yang berbakat diangkut dari Bumi melalui enam stasiun bumi utama ke stasiun geosinkron terakhir. [...]</p>
<p>The post <a href="/id/gov/">G.O.V.</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4666" class="elementor elementor-4666" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">G.O.V._</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">G.O.V.</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Jauh sebelum Astro Ladder System selesai, enam stasiun ruang angkasa di bawah kendali berbagai negara berada di orbit geosinkron dengan Bumi. Ketika Astro Ladder System dan Upper Equatorial Flange mulai beroperasi, individu dan material yang berbakat diangkut dari Bumi melalui enam stasiun bumi utama ke stasiun geosinkron terakhir. Sumber daya penting juga dikirim ke area inti di koloni luar angkasa baru yang sedang dikembangkan.</p>
<p>Pada awal FATE War, semua Astro Ladder System ditinggalkan ketika FATE mengambil stasiun sebagai pusat komando untuk masing-masing dari enam tim pasukannya. Setelah perang, G.U.N. mendapatkan kembali kendali atas enam stasiun, yang dipulihkan dan diperbarui sebagai Geosynchronous Orbital Vanguards (G.O.V.) untuk membantu organisasi menguasai dunia.</p>
<p><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<table data-tablestyle="MsoNormalTable" data-tablelook="1024" aria-rowcount="7">
<tbody>
<tr aria-rowindex="1">
<td data-celllook="69905">
<p><b><span data-contrast="auto">Space Station</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="69905">
<p><b><span data-contrast="none">Astro Ladder</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="69905">
<p><b><span data-contrast="none">Anchor&nbsp;Station</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
<tr aria-rowindex="2">
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Space Station</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">ENTERPRISE</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Transporter</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">B.M.U.S.</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Transporter Station KIRK</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
<tr aria-rowindex="3">
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Space Station</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">GAGARIN</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Astro Ladder</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">VOSTOK 1</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Station</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">TERESHKOV</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
<tr aria-rowindex="4">
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Space Station</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">MAASTRICHT</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Astro Ladder</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">ILIAD</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Station</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">ULYSSES</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
<tr aria-rowindex="5">
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Space Station</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">NAN</span></b><b><span data-contrast="auto">&nbsp;</span></b><b><span data-contrast="auto">TIAN</span></b><b><span data-contrast="auto">&nbsp;</span></b><b><span data-contrast="auto">MEN</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Astro Ladder</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">DING HAI</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Station</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">SHUI JING GONG</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
<tr aria-rowindex="6">
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Space Station</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">TAKAMAGAHARA</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Astro Ladder</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">KUSANAGI</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Station</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">SUSANOO</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
<tr aria-rowindex="7">
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Space Station</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">RAMA</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">RAMA&#8217;s Bridge</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b><span data-contrast="auto">Stargate</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">HANUMAN</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p><b>Space Station ENTERPRISE: Untuk sebagian besar, Space Station ENTERPRISE dikembangkan dan dibangun oleh pemerintah Amerika Serikat. Nama itu sendiri mengingatkan kembali ke pesawat ruang angkasa fiksi dari budaya pop Amerika. Dalam inkarnasi aslinya, stasiun ini secara khusus dirancang untuk meneliti dan beroperasi di orbit rendah Bumi. Selanjutnya, direnovasi dengan pendorong yang lebih kuat, sehingga orbit saat ini disesuaikan dengan ketinggian yang jauh lebih tinggi. Stasiun juga diperluas secara signifikan karena relokasi ke lokasi yang lebih tinggi dan lebih stabil ini.</b></p>
<p><b>Astro Ladder pertama dalam sistem yang menggunakan elevator berkecepatan tinggi, ENTERPRISE bertukar sumber daya dan personel dengan Transporter Station KIRK di Bumi melalui Transporter B.M.U.S yang sangat efisien.</b></p>
<p><b>ENTERPRISE juga dikenal sebagai &#8220;Kota Federasi.&#8221; Para ilmuwan Amerika yang ditempatkan di sini suka saling menyapa dengan tangan kanan, dengan jari telunjuk menyentuh jari tengah, dan jari manis di sebelah kelingking. Gestur yang hampir terlihat seperti trisula tangan, yang dimulai sebagai lelucon di antara staf stasiun seiring waktu menjadi salah satu fitur ENTERPRISE yang paling menonjol.</b></p>
<p><b>Selama Perang FATE, ENTERPRISE adalah pusat komando untuk Mechanical Angel Legion Luxuria, (M.A.L. LUXURIA).</b></p>
<p><b>Setelah perang, G.U.N. mengambil alih ENTERPRISE secara resmi. Pada kenyataannya, Gigacorp URANUS, sindikat utama yang membangun stasiun yang memiliki kendali penuh atas ENTERPRISE.</b></p>
<p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/SKETCH_ENTERPRISE_-01.jpg" alt="" width="2000" height="1200"></p>
<p><b>Stasiun Luar Angkasa GAGARIN: Stasiun Luar Angkasa GAGARIN terutama dikembangkan di bawah bimbingan Federasi Rusia, dan dinamai menurut nama astronot pertama dari perlombaan luar angkasa asli antara AS dan Uni Soviet, Yuri Alekseyevich Gagarin (Юрий Алексеевич агарин). GAGARIN diinvestasikan dan didirikan oleh Gigacorp ZODIAK dan Gigacorp EKEKCONN, dengan kepemilikan saham 2:1.</b></p>
<p><b>Tidak seperti stasiun luar angkasa lainnya, GAGARING sejak awal didirikan untuk berfungsi sebagai pangkalan militer dan sebagai stasiun ruang angkasa tempat tinggal permanen pertama. Pusat penitipan anak luar angkasa pertama dibangun di sini. GAGARIN juga merupakan salah satu stasiun luar angkasa pertama yang dilengkapi dengan sistem hidroponik tanpa gravitasi. Keistimewaan di sini adalah Sputnik-1 Vodka, minuman beralkohol yang diseduh dari kentang tanpa gravitasi.</b></p>
<p><b>GAGARIN adalah stasiun luar angkasa kedua dalam jaringan Astro Ladder System. Pangkalan THRESHKOV menampilkan Astro Ladder VOSTOK 1 dengan desain khas Soviet, mengingatkan pada masa Yuri Alekseyevich Gagarin.</b></p>
<p><b>Selama Perang FATE, Stasiun Luar Angkasa GAGARIN digunakan sebagai pusat komando oleh Mechanical Angel Legion Sloth, (M.A.L. SLOTH).</b></p>
<p><b>Setelah perang, G.U.N. telah mengambil kendali resmi GAGARIN, dan menggunakannya sebagai salah satu dari dua stasiun luar angkasa untuk menjadi tuan rumah pertemuan Dewan Keamanan.</b></p>
<div><br></div>
<p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/08/gov_background_916.jpg" alt="" width="2162" height="1080"></p>
<p><b>Stasiun Luar Angkasa MAASTRICHT: Dinamakan setelah Perjanjian Maastricht yang mempercepat pembentukan Uni Eropa, Stasiun Luar Angkasa MAASTRICHT adalah stasiun militer yang dikembangkan oleh E.U. Investor utamanya adalah Gigacorp ZODIAK.</b></p>
<p><b>Stasiun Luar Angkasa MAASTRICHT memiliki staf paling sedikit dari semua stasiun ruang angkasa Astro Ladder System, sementara juga menikmati kualitas hidup tertinggi. Pesawat ulang-alik berkecepatan tinggi berangkat dari stasiun bumi ULYSSES dan melakukan perjalanan ke orbit di Astro Ladder ILLIAD.</b></p>
<p><b>Selama Perang FATE, stasiun ini adalah pusat komando untuk Mechanical Angel Legion ENVY (M.A.L. ENVY).</b></p>
<p><b>Setelah perang, G.U.N. secara nominal bertanggung jawab atas stasiun ini tetapi kenyataannya Gigacorp ZODIAK memiliki kendali harian atas MAASTRICHT.</b></p>
<p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/maastricht01.jpg" alt="" width="2000" height="1200"></p>
<p><b>Stasiun Luar Angkasa NAN TIAN MEN: Dengan China sebagai satu-satunya pengembang, Stasiun Luar Angkasa NAN TIAN MEN adalah stasiun militer yang dinamai Jade Emperor&#8217;s Grand Hall of Miraculous Mist (Aula Besar Kabut Ajaib milik Kaisar Giok) dalam mitologi Tao. Orbit geosynchronous mengarah ke stasiun bumi SHUI JING GONG melalui Astro Ladder DING HAI.</b></p>
<p><b>Di antara enam stasiun ruang angkasa utama, NAN TIAN MEN memiliki ruang dan staf paling banyak. Investor utamanya adalah Gigacorp EKEKCONN.</b></p>
<p><b>Selama Perang FATE, stasiun ini adalah pusat komando untuk Mechanical Angel Legion GLUTTONY (M.A.L. GLUTTONY).</b></p>
<p><b>Setelah perang, NAN TIAN MEN milik G.U.N. di atas kertas, tetapi kenyataannya Gigacorp EKEKCONN telah mendapatkan kembali kendali atas stasiun ini.</b></p>
<p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/SKETCH_NAN-TIAN-MEN_01.jpg" alt="" width="2000" height="1200"></p>
<p><b>Stasiun Luar Angkasa TAKAMAGAHARA: Dinamakan setelah tempat tinggal mitologis dewa-dewa Jepang, Stasiun Luar Angkasa TAKAMAGAHARA dikembangkan dan dibangun oleh Jepang. Investor utama TAKAMAGAHARA adalah Gigacorps URANUS dan AKSUM.</b></p>
<p><b>Awalnya, TAKAMAGAHARA dirancang untuk digunakan sebagai stasiun luar angkasa untuk waktu yang terbatas, dan kemudian dipasang kembali ke kapal pengangkut luar angkasa. Tujuannya adalah agar TAKAMAGAHARA berfungsi sebagai pesawat ruang angkasa multi-fungsi untuk berimigrasi ke Mars. Sejak Astro Ladder KUSANAGI mulai berjalan, operasi bisnis dan militer berkembang pesat dari ground station SUSANOO. Karena kemakmuran ekonomi TAKAMAGAHARA, rencana kolonisasi Mars telah ditunda tanpa batas waktu.</b></p>
<p><b>Selama Perang FATE, stasiun ini adalah pusat komando untuk Mechanical Angel Legion WRATH (M.A.L. WRATH).</b></p>
<p><b>Setelah perang, TAKAMAGAHARA berada langsung di bawah kendali G.U.N., dan merupakan salah satu dari dua stasiun luar angkasa bagi Dewan Keamanan untuk mengadakan pertemuan. Sebuah ledakan terkenal, Tragedi Skakmat, menyapu bersih area inti TAKAMAGAHARA. Gravitasi dan tekanan atmosfer telah dipulihkan, tetapi fasilitas lainnya masih offline. Perjalanan ke TAKAMAGAHARA tidak disarankan.</b></p>
<p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/SKETCH_TAKAMAGAHARA_-01.jpg" alt="" width="2000" height="1200"></p>
<p><b>Stasiun Luar Angkasa RAMA: Sebagian besar dibangun oleh India, Stasiun Luar Angkasa RAMA dinamai Wisnu, salah satu dari tiga dewa utama dalam agama Hindu. Investor utama adalah Gigacorp AKSUM.</b></p><p><b>Pesawat ulang-alik berkecepatan tinggi berangkat dari Stargate HANUMAN dan tiba di stasiun luar angkasa melalui RAMA&#8217;s Bridge.</b></p><p><b>Selama Perang FATE, stasiun luar angkasa ini adalah pusat komando untuk Mechanical Angel Legion GREED (M.A.L. GREED).</b></p><p><b>Setelah perang, RAMA berada di bawah yurisdiksi G.U.N., tetapi sebenarnya Gigacorp AKSUM memiliki kendali penuh atas stasiun ini.</b></p>
<p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/SKETCH_RAMA_-02.jpg" alt="" width="2000" height="1200"></p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/id/gov/">G.O.V.</a> first appeared on <a href="/id/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/id/gov/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
