<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Universe - ROG SAGA</title>
	<atom:link href="/de/category/category-universe-de/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/de/</link>
	<description>ROG SAGA</description>
	<lastBuildDate>Thu, 14 Apr 2022 06:22:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8</generator>

<image>
	<url>../../wp-content/uploads/2021/09/cropped-rog_logo_4005-32x32.png</url>
	<title>Universe - ROG SAGA</title>
	<link>/de/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>DISSLAND</title>
		<link>/de/dissland/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=dissland</link>
					<comments>/de/dissland/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 14 Sep 2021 01:15:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/2899/</guid>

					<description><![CDATA[<p>DISSLAND_ DISSLAND Dissland ist ein Vergnügungspark im Norden von Gigapolis San Diego &#38; Tijuana, der Hauptstadt von Citivas CASTITAS, der mehr als hundert Quadratmeilen einnimmt und von G.U.N. teilautonom ist. Dieser Vergnügungspark hat andere große Themenparks in Kalifornien aus der Zeit vor dem FATE-Krieg vereinigt. Später wurde er in ein [...]</p>
<p>The post <a href="/de/dissland/">DISSLAND</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="2899" class="elementor elementor-2899" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">DISSLAND_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">DISSLAND</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Dissland ist ein Vergnügungspark im Norden von Gigapolis San Diego &amp; Tijuana, der Hauptstadt von Citivas CASTITAS, der mehr als hundert Quadratmeilen einnimmt und von G.U.N. teilautonom ist. Dieser Vergnügungspark hat andere große Themenparks in Kalifornien aus der Zeit vor dem FATE-Krieg vereinigt. Später wurde er in ein Kunstviertel umgewandelt, mit nahegelegenen Wohngebieten und Waffeneinrichtungen.</p><p>Außerhalb der Reichweite von G.U.N. ist Dissland eine Exklave, die von Hippie-Künstlern und Street Racern bewohnt wird. Es wurde von einer Gruppe anarchistischer G.A.M.E.R.s, die sich dem System widersetzten, als unabhängige Gemeinschaft gegründet, und die heutigen Bewohner führen ihr Erbe fort.</p><p>Sie wird von einer bewaffneten Wacheinheit verteidigt, die als Dissland&#8217;s Armed Guards oder D.A.G. bekannt ist. Die meisten Patrouillen sind als ehemalige Parkmaskottchen oder Anime-Figuren verkleidet. Die Einheiten gruppieren sich um den Kommandanten, der sich wie eine riesige Ratte verkleidet, um zweimal täglich durch den Vergnügungspark zu marschieren.</p><p>Während dieser Parade ist es für die D.A.G. Routine, ihre Souveränität zu behaupten. Wenn es die Situation erfordert, demonstrieren sie diese Macht auch, indem sie Feinde mit Waffen, die geschickt in ihren Kostümen versteckt sind, verscheuchen. Ihre Autos sind nicht nur zum Anschauen da, sondern auch bewaffnet und kampfbereit. Auf dem Papier sind die Paraden ein nostalgisches Überbleibsel aus der Vergangenheit, aber in Wirklichkeit sind sie eine Verteidigungspatrouille, die das kontrollierte Gebiet sichert.</p><p>Die Schlösser: Dies ist der Verwaltungsbereich von Dissland, mit Gebäuden, die wie alte Schlösser aus dem Mittelalter gebaut sind. Die Schlösser dienen als Büros für den Mafiaboss, der das Gebiet regiert, sowie als luxuriöse Gästehäuser für wichtige Besucher. Einige Teile dieses Gebiets werden auch als Wohnblocks für hochrangige Parkmanager genutzt.</p><p>Der Vergnügungspark: Ein riesiger Vergnügungspark, etwa so groß wie die größten Parks des 20. Jahrhunderts. Jahrhunderts. Der Park selbst ist aufgrund der billigen Unterkünfte, die sich innerhalb der Parkgrenzen befinden, ständig voll von Lärm und Leben. Die Sicherheitslage ist allerdings nicht so gut, wie man es erwarten würde.</p><p>Das Riesenrad der Liebenden: Eine neu gestaltete massive Konstruktion, die wie ein altes Riesenrad gebaut ist. Als Flaggschiff des Parks dreht sich das Riesenrad der Liebenden alle drei Stunden um Dissland. Jede Kabine ist mit erstklassigen Annehmlichkeiten ausgestattet. Neben der dreistündigen Fahrt können die Besucher auch ein Zimmer für den ganzen Tag zu einem ermäßigten Preis buchen, um den unglaublichen nächtlichen Blick auf den Park zu genießen.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/de/dissland/">DISSLAND</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/dissland/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>GOEMON CITY</title>
		<link>/de/goemon-city/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=goemon-city</link>
					<comments>/de/goemon-city/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Aug 2021 07:43:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/3013/</guid>

					<description><![CDATA[<p>GOEMON CITY_ GOEMON CITY Goemon City is underground, roughly located near the ruins of Hakone, a mountainous town in Kanagawa, Japan. During G.A.M.E.R.s’ War, the Japanese government and organized crime syndicates reached an agreement in secret to hollow out a massive cavity deep in the mountain. The dome of the [...]</p>
<p>The post <a href="/de/goemon-city/">GOEMON CITY</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="3013" class="elementor elementor-3013" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">GOEMON CITY_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">GOEMON CITY</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Goemon City is underground, roughly located near the ruins of Hakone, a mountainous town in Kanagawa, Japan. During G.A.M.E.R.s’ War, the Japanese government and organized crime syndicates reached an agreement in secret to hollow out a massive cavity deep in the mountain. The dome of the city is reinforced with numerous stainless-steel towers, and this location serves as a fallback for emergency evacuations in case of any major disaster in Tokyo.</p><p>Named after the legendary vigilante Ishikawa Goemon, this city is an enlarged recreation of the Kabukichō district in Tokyo. On the very bottom, skyscrapers for Gokudō headquarters gleam proudly among vanity and corruption. One by one, these buildings are erected in a neat-and-tidy order.</p><p>As the local Gokudō organizations are extremely powerful, every tower is stationed by a specific branch of the organization. The whole underground megalopolis is the battleground for dozens of Gokudō power struggles. More than the imposing appearance, these towers belong to various gangs and support the infinite dome with uncounted iron and steel.</p><p>Inside every mega building in Goemon City, the layout is systematically designed as a self-sufficient settlement for mixed use, supporting both residential and commercial purposes. Like traditional mixed-use locations, the bottom stories are reserved for the advertising and commerce of retail businesses. On the top of each tower is the organizational emblem, echoing the proud family ties fostered during the warring states period. Ruled by these different Gokudō powers, everyone is strictly protected and controlled by the “Goemon City Entertainment Association”, the highest autonomous organization, as long as they obey the orders both written and unwritten in the city.</p><p>The city view is the visual embodiment of the unwritten rules for Goemon City, on which the magic city flourishes — the Gokudō houses serve their own leader. On one hand, they bloom and blossom based on resources inspired by East Las Vegas; on the other, they maintain a delicate balance among all powers and reinforce the artificial dome that is closely connected to the survival of the city. Even the Japanese mafia follow their own code and morality.</p><p>Travellers here quickly learn the unspoken rule; Goemon City is a clandestine city that no outsiders are allowed to take a picture of.<br />In this megalopolis below the surface, many outlaws wanted in the outside world are sheltered by the Gokudō organizations. The entertainment visitors experience here is not exactly the suitable to share with the world above.</p><p>Authorized by Z.E.U.S., and G.U.N., extraterritoriality has been granted to Goemon City. Located on the edge of the Gigapolis of the Great Sun, in Citivas INDUSTRIA, this city has developed into a metropolis that takes sensual and sexual pleasure to the extreme.</p><p>During the FATE War, the Grand Prix de MOTO ROYALE, the most popular CySports, was cancelled. After the war, the Ebisu Circuit, with a brand-new design, was built in Goemon City for the race. Once a year during the Shikigami Festival, huge floats inspired by Japanese folklore are created by each Gokudō house and installed on the circuit. The race is a fresh new experience with extreme excitement — On the Ebisu Circuit in Goemon City, every race is unique.</p><p>Throughout the grand race, the whole city will enter a temporary lockdown. Once the opening whistle sounds, everyone must watch out for their own safety and protection. It’s every man for himself.</p><p>All property in Goemon City belongs to individual Gokudō houses. Any damage or death taking place in the race is accounted for as an operating expense and underwritten by the houses’ insurance policies. On the other hand, if the participants cause damage so great that it could lead to an operational crisis or endanger the public, the organizer of the grand race, the International Federation of CySports, or I.F.C., has authorized the Goemon City Entertainment Association to take all necessary means to take care of the aftermath.</p><p>From time to time, outsiders can see private troops of one Gokudō house dashing from one skyscraper to another. In the aftermath of fire, explosions, and screaming, the emblem on top of the tower may change. For the most part, however, the internal machinations never put tourists in danger — unless these outsiders attempt to intervene in the delicate balance of power in Goemon City…</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/de/goemon-city/">GOEMON CITY</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/goemon-city/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT</title>
		<link>/de/calais-dover-undersea-belt/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=calais-dover-undersea-belt</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Aug 2021 01:20:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/3022/</guid>

					<description><![CDATA[<p>CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT_ CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT Der Unterwassergürtel Calais-Dover liegt in EUROPOLIS, in Citivas GRATIA, und verbindet die Ruinen von England und Frankreich auf dem Seeweg. Er ist ein Konglomerat von Unterwasserstädten, die auf dem Kanaltunnel errichtet wurden. Die Strecke zwischen Calais und Dover war die kürzeste Route zwischen England [...]</p>
<p>The post <a href="/de/calais-dover-undersea-belt/">CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="3022" class="elementor elementor-3022" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Der Unterwassergürtel Calais-Dover liegt in EUROPOLIS, in Citivas GRATIA, und verbindet die Ruinen von England und Frankreich auf dem Seeweg. Er ist ein Konglomerat von Unterwasserstädten, die auf dem Kanaltunnel errichtet wurden.</p><p>Die Strecke zwischen Calais und Dover war die kürzeste Route zwischen England und Frankreich. Im Kriegsfall ist dies die schnellste Route, über die ein europäischer Staat einen Angriff auf das Vereinigte Königreich starten kann. In der Geschichte der Menschheit sind mehrere Kriege ausgebrochen, um dieses Gebiet zu sichern. Im Frieden nach dem Zweiten Weltkrieg einigten sich beide Länder darauf, im Namen des guten Willens und des internationalen Handels einen Unterwassertunnel auf diesem Weg zu bauen.</p><p>Da der Kanaltunnel Dutzende von Metern unter dem Meeresspiegel gebaut wurde, konnten selbst fortschrittliche Satelliten dort unten keine Aktivitäten feststellen. Der Calais-Dover-Unterseegürtel wurde von der G.U.N. als wichtige Militärstation für die menschlichen Verbündeten während des FATE-Krieges entwickelt. Nach dem Krieg wurden auf dem Tunnel Kuppelsiedlungen errichtet, die sich von Dover im alten England bis Calais in den Überresten Frankreichs erstrecken und einen glamourösen Gürtel unter dem Atlantischen Ozean bilden.</p><p>Dies ist die Geschichte des Unterwassergürtels Calais-Dover. Transparente Kuppeln, die sich zu Unterwassersiedlungen zusammenballen. Der Unterwassergürtel Calais-Dover ist wie eine Kette aus kostbaren Perlen, die von der Göttin Europa, dem Juwel des Kontinents, getragen wird. Nach dem FATE-Krieg wurde der europäische Kontinent verbrannt und verwüstet, so dass der Gürtel so schillernd wie ein Diamant ist.</p><p>Entlang des Gürtels befinden sich elf Relaisstationen oberhalb der Wasserlinie. Diese Stationen haben denselben Ursprung wie Europa und sind nach den alten griechischen Göttern benannt: Hera als Königin der Götter, Demeter als Göttin der Landwirtschaft, Poseidon als Gott des Meeres, Athene als Göttin der Weisheit, Apollon als Sonnengott, Artemis als Göttin der Jagd, Aphrodite als Göttin der Liebe, Ares als Kriegsgott, Hephaistos als Gott des Feuers, Hermes als Götterbote und Hestia als Göttin des Herdes. Zeus als Göttervater ist hier ausgeschlossen, da Z.E.U.S. für den einzigen Herrscher über all diese steht.</p><p>In diesen elf Türmen, die nach den griechischen Göttern benannt sind, kann man die bedeutende Kultur der europäischen Vorkriegsländer entdecken: Im Turm der Demeter kann man eine Kunstreise durch die italienische Renaissance machen oder im Turm der Artemis die einzigartige keltische Flöte Irlands hören. Wenn man in das Unterwasser-Shuttle steigt, das auf dem Unterwassergürtel Calais-Dover fährt, erwartet den Besucher eine wunderbare Reise durch das Europa der Vorkriegszeit.</p><p>Eine Tour mit dem Unterwasser-Shuttle ist angenehm, aber ein privates U-Boot zu steuern ist noch besser. Bei einer selbstgeführten Unterwassertour kann man einen Biologen zur Erkundung der Meeresökologie mitnehmen. Beide Transportmittel sind bei den Touristen beliebt, die hierher kommen.</p><p>Verwaltungstürme: Diese Region ist im Grunde eine eigenständige Stadt, die aus Wohn- und Gewerbegebieten besteht. Entlang des Unterwassergürtels wird alle 15 Kilometer ein Verwaltungsturm errichtet, der als Kern für die umliegende Stadt dient und über das Meer hinausragt. Insgesamt gibt es elf Verwaltungstürme, die nach griechischen Göttern benannt sind, ausgenommen Zeus.</p><p>Verkehrsflächen: Entlang des alten Kanaltunnels sind zahlreiche Pipelines gebaut worden, durch die Hochgeschwindigkeits-Shuttles fahren. Die Hochgeschwindigkeitsshuttles verkehren zwischen Swanscombe und Lutetia, zwei Städten, die die Überreste Englands und Frankreichs aus der Vorkriegszeit darstellen.</p><p>Unterwasser-Kuppelsiedlungen: Als Hauptwohngebiet unter Wasser ist jede Siedlung eine Basisgemeinschaft für etwa 500 Wohneinheiten. In größeren Kuppeln gibt es öffentliche Einrichtungen wie Schulen, Bibliotheken, Regierungsbüros und Geschäftsstraßen. Die komplizierten Rohrleitungen, die alle Kuppeln miteinander verbinden, bilden ein kompliziertes Netz. Einige Leitungen dienen dem Pendelverkehr, andere der Wirtschaft, dem Tourismus oder anderen Zwecken.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/de/calais-dover-undersea-belt/">CALAIS-DOVER UNDERSEA BELT</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>DRAGONFALL</title>
		<link>/de/dragonfall/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=dragonfall</link>
					<comments>/de/dragonfall/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Aug 2021 01:25:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/3028/</guid>

					<description><![CDATA[<p>DRAGONFALL_ DRAGONFALL Der Drachenfall, der sich in einem riesigen Senkungsloch im Vorort von Gigapolis Equator, der Hauptstadt von Citivas MODERATIO, befindet, war früher eine schwimmende Festung mit einer zusätzlichen Bodenbasis, die während des FATE-Krieges dem Militär von FATE gehörte. Nach dem Krieg wurde die schwimmende Festung gesprengt und abgerissen. Anwohner [...]</p>
<p>The post <a href="/de/dragonfall/">DRAGONFALL</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="3028" class="elementor elementor-3028" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">DRAGONFALL_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">DRAGONFALL</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Der Drachenfall, der sich in einem riesigen Senkungsloch im Vorort von Gigapolis Equator, der Hauptstadt von Citivas MODERATIO, befindet, war früher eine schwimmende Festung mit einer zusätzlichen Bodenbasis, die während des FATE-Krieges dem Militär von FATE gehörte.</p><p>Nach dem Krieg wurde die schwimmende Festung gesprengt und abgerissen. Anwohner und Plünderer begannen, entlang der Basis zahlreiche Gebäude zu errichten, die weder legal noch sicher waren. Sie überlebten, indem sie die Kernenergie der Basis abzapften und die in der Festung verbliebene hochmoderne schwarze Technologie retteten. Mit einer Gesamtbevölkerung von zehn Millionen Menschen ist Dragonfall eine der wenigen Siedlungen, deren Hauptwirtschaftszweige direkt auf den Ruinen aus der FATE-Ära aufgebaut sind. Von unten nach oben ist Dragonfall vertikal in mehrere unterschiedliche Bereiche gegliedert.</p><p>Die Basis der Urfestung: Während des Krieges wurde der untere Teil des Drachenfalls zum Aufladen und zur Versorgung der Basis genutzt. In der heutigen Zeit sind die immer noch funktionierenden Fusionsreaktoren der Hauptenergielieferant für ganz Dragonfall. Diese funktionell unbegrenzte Energiequelle bildete die Grundlage für alle anderen wirtschaftlichen Entwicklungen in der Stadt.</p><p>Spiralförmige Mauersiedlungen: Viele Einwohner bauten ihre Häuser Schicht für Schicht, nachdem sie sich in die Wand der Basis gegraben und die Drähte mit den Energieanlagen im Inneren verbunden hatten. Von der äußeren Schicht aus haben sie sich etwa 150 Meter nach innen gegraben. Dieses langsame Voranschreiten macht die Nachbarschaft so vielfältig, dass sich hier Menschen mit unterschiedlichem sozialem Status mischen. Wie Termiten, die sich langsam durch das Kernholz eines umgestürzten Baumes arbeiten, dienen die Ruinen der Basis den heutigen Bewohnern als ein Bienenstock der Aktivität. Da die Sonne in diesen Siedlungen nie scheint, ist dieser Ort als &#8222;Schlangenhöhle&#8220; bekannt.</p><p>Oberes Wandbildgebiet: Rund um den Rand des riesigen Einsturzlochs haben sich Wohngebiete und Konglomerate angesiedelt, die einen riesigen Torus bilden und den ehemaligen Stützpunkt vollständig umschließen. Bei den Bewohnern handelt es sich zumeist um Führungskräfte, die von internationalen Unternehmen entsandt wurden, um die verschiedenen Dragonfall-Förder- und Bergungsunternehmen zu überwachen. Auch einige unerschrockene Individuen aus gesetzestreuen und gesetzlosen Welten, die von den gleichen Möglichkeiten angezogen wurden, die die schwarze Technologie bietet, haben sich hier niedergelassen. Im Allgemeinen ist der Lebensstandard hier wesentlich höher als in den Mauersiedlungen der Spirale. In diesem Bezirk wird die soziale Ordnung von bewaffneten Patrouillen aufrechterhalten. Die Menschen nennen diesen Bereich den Ring der Herren, da er nur für die Reichen zugänglich ist.</p><p>Ruinen der schwimmenden Festung (die Mine): Seit dem Ende des FATE-Krieges sind die Ruinen der Festung zu einem bizarren Anblick geworden, die weder fallen noch sich bewegen. Da in den Trümmern der FATE-Militärbasis wertvolle schwarze Technologie zu finden ist, wurde dieser Ort nach dem Krieg von verschiedenen Mächten zu einem begehrten Abbaugebiet. Die Mine birgt jedoch eine große unbekannte Gefahr. Aufgrund der unregelmäßigen Schwerkrafterzeugung, die durch defekte Emitter verursacht wird, kommt es hier häufig zu Unfällen. Aus diesem Grund wurde die Bergungsindustrie hier schnell von Banden und Menschenhändlern kontrolliert, die unzählige militärische und private Sicherheitsunternehmen bedienen, die von hohen Gewinnen angelockt werden und sich von den riskanten Arbeitsbedingungen nicht abschrecken lassen. Zwischen den Festungsruinen und den Siedlungen am Boden schweben immer noch einige von der Hauptfestung abgebrochene Splitter in der Luft. Dieser einzigartige Anblick, der durch eine Fehlfunktion der Anti-Schwerkraft-Emitter verursacht wird, ist zur größten Touristenattraktion in Dragonfall geworden.</p><p>Drachenkronen-Rundweg: Von den verlassenen Festungsruinen hoch über dem Boden bis zum zentralen Sinkhole von Dragonfall ist dieser Ort eine der acht Global Level MOTO ROYALE Rennstrecken. Nach einer schnellen, traditionellen Umrundung der schwimmenden Festung führt die Strecke in einer Spirale zur Basis von Dragonfall. Nachdem die dortigen Minen durchquert wurden, fahren die Rennfahrer zurück zur Startlinie an der Dragon&#8217;s Crown, um die Doppelhelix zu vervollständigen. Mehrere Geschwindigkeitsrekorde auf der Strecke der Drachenkrone wurden bereits auf der Abfahrt gebrochen. Jedes Mal, wenn ein Rennen stattfindet, strömen Horden von Touristen herbei und kurbeln die Wirtschaft von Dragonfall erheblich an.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/de/dragonfall/">DRAGONFALL</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/dragonfall/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>THE SPIDER BELLY</title>
		<link>/de/the-spider-belly/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=the-spider-belly</link>
					<comments>/de/the-spider-belly/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 17 Aug 2021 04:03:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/3034/</guid>

					<description><![CDATA[<p>THE SPIDER BELLY_ THE SPIDER BELLY Das Herzstück des östlichen Bereichs von Gigapolis Anansi, der Hauptstadt von Citivas LIBERALITAS, ist der Feminam-Bereich, der auf dem Totem eines Spinnenbauchs basiert. Inzwischen gilt dieser Ort auch als die erste Weltmetropole, die von Grund auf als Kunstinstallation gebaut wurde. Das aus Lagos, der [...]</p>
<p>The post <a href="/de/the-spider-belly/">THE SPIDER BELLY</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="3034" class="elementor elementor-3034" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">THE SPIDER BELLY_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">THE SPIDER BELLY</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Das Herzstück des östlichen Bereichs von Gigapolis Anansi, der Hauptstadt von Citivas LIBERALITAS, ist der Feminam-Bereich, der auf dem Totem eines Spinnenbauchs basiert. Inzwischen gilt dieser Ort auch als die erste Weltmetropole, die von Grund auf als Kunstinstallation gebaut wurde. Das aus Lagos, der alten Hauptstadt Nigerias, hervorgegangene Feminam-Gebiet entspricht dem aus Accra, der Hauptstadt Ghanas, entstandenen Maskulum-Gebiet. Diese riesige, 480 km breite Stadt ist das Kronjuwel Westafrikas.</p><p>Gigapolis Anansi, auch Stadt der Spinne genannt, liegt in Westafrika. Bei ihrer Gründung wurde die Stadt von Ghana, Togo, Bénin und Nigeria geplant und gebaut. Sie basierte auf dem Kernkonzept der Spinne und dem Glauben an Anansi, den Gott Westafrikas.</p><p>Seit dem Tag, an dem Anansi fertiggestellt wurde, wurde dieser Stadt große Ehre zuteil. Aufgrund ihres einzigartigen Grundrisses und ihrer Architektur wurde sie von der UNESCO in die Liste des Weltkulturerbes aufgenommen. Damals wurde Anansi auch von den weltweit führenden Wissenschaftlern als die führende Metropole für moderne Kunst bewertet.</p><p>Während die Metropole noch in der Entwicklung war, wurden die Bauarbeiten aufgrund von Kapitalmangel gestoppt. Die Arbeiten konnten erst wieder aufgenommen werden, als Gigacorp AKSUM das Projekt mit dem größten Teil der verbleibenden Mittel finanzierte, allerdings unter einer Bedingung. Im Stadtzentrum musste ein Bereich für Gigacorp AKSUM reserviert werden, der als brandneuer Hauptsitz dienen sollte, und zwar in Form der Königin von Saba, der Ikone von Gigacorp.</p><p>Die meisten Besucher von Anansi beginnen ihre Tour mit dem zentralen Geschäftsviertel. Hier befinden sich die meisten öffentlichen Kunstwerke und Amphitheater. Von der Morgendämmerung bis zur Abenddämmerung werden hier Lieder und Tänze aus der großen afrikanischen Musiktradition aufgeführt. In allen Geschäftsvierteln des Feminam-Gebiets finden ununterbrochen Shows statt. Wer das Debüt eines zukünftigen Superstars miterleben möchte, ist hier genau richtig, denn hier erklingt jede Menge fantastische Musik in der freien Natur.</p><p>Wenn Reisende das zentrale Geschäftsviertel verlassen, um das allgemeine Verwaltungsgebiet zu erkunden, können sie das Wesen der Gemeinschaftskultur, die aus allen afrikanischen Ländern stammt, besser verstehen. Die Einheimischen bezeichnen Gigapolis Anansi sogar als ein Miniatur-Afrika.</p><p>Stadtplanung: Das Feminamgebiet ist von der lokalen Mythologie Westafrikas und den Nazca-Totems in Südamerika inspiriert. Der Stadtplaner hat die kühne Entscheidung getroffen, die ursprüngliche Idee der Nazca-Linien in die Stadtplanung einzubeziehen und dabei das kulturelle Gefühl der Stadt eindeutig afrikanisch zu halten.</p><p>Die Hauptstadt von Gigapolis Anansi hat die Form von Zwillingsspinnen, die jeweils identisch aussehen, wobei die drei Hauptbereiche der Stadt dem Kopf, der Brust und dem Bauch entsprechen. Die acht Hauptlinien, die sich nach außen erstrecken, erinnern an vier Paare von Spinnenbeinen. Aus dem Weltraum betrachtet, ist die Form offensichtlich.</p><p>Der weibliche Bereich ist folgendermaßen aufgebaut:</p><p>Der Spinnenbauch: Dies ist ein riesiges Kernfusionskraftwerk, das die Bewohner mit sauberer und reichlicher Energie versorgt. Gleichzeitig ist der Spider Belly auch das Zentrum der lokalen Wirtschaft.</p><p>High-End-Wohngebiet: Eine Gruppe moderner Gebäude, die nach dem Krieg mit Hochtechnologie gebaut wurden. Die Bewohner, die hier wohnen oder vorbeikommen, haben einen höheren Citizen Development Index. Die Innenarchitektur ist eine Collage aus verschiedenen Baustilen der alten Zeit, die für ihre Ästhetik und Vielfalt bekannt ist.</p><p>Das Gesicht von Sheba: Unter der Kontrolle von Gigacorp AKSUM befindet sich in Gigapolis Anansi der Hauptsitz des Unternehmens. Deshalb wurde im Zentrum des Spider Belly ein massiver Maskenkoloss in Form der Königin von Saba errichtet, der nur von oben zu sehen ist.</p><p>Wohngebiete: Jedes Wohngebiet hat seine eigene Kultur und seine eigenen Merkmale. Die soziale Ordnung ist von Bezirk zu Bezirk unterschiedlich. In diesen Vierteln kann man Gebäude mit leuchtenden Farben und ein hoch gelegenes Nahverkehrssystem sehen.</p><p>Verwaltungstürme: Jeder Wohnbezirk besitzt einen solchen Turm, der mit kraftvollen Bildern aus der lokalen afrikanischen Kultur versehen ist.</p><p>Hauptlinien, die nach außen führen: Die acht Hauptlinien, die nach außen führen, sind mit dem Verwaltungsbereich verbunden. Diese Linien dienen als Hauptverkehrsmittel für die Stadt und führen direkt in die Kernbereiche der Innenstadt. Wenn man mit dem Spider Belly auf die Hauptlinien hinunterschaut, ähnelt das Feminam der Nazca-Linien-Komposition einer Spinne.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/de/the-spider-belly/">THE SPIDER BELLY</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/the-spider-belly/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>K.A.M.A.</title>
		<link>/de/kama/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=kama</link>
					<comments>/de/kama/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Aug 2021 04:04:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/3040/</guid>

					<description><![CDATA[<p>K.A.M.A._ K.A.M.A. Gerüchten zufolge gab es während des G.A.M.E.R.-Krieges ein luxuriöses Kreuzfahrtschiff im Pazifischen Ozean. Auf dem Schiff war Bernard Lamp als Justizbeamter tätig und verteidigte das Schiff bei Angriffen auf See erfolgreich mit seinen G.A.M.E.R.-Talenten gegen Piraten. Als der Krieg immer weiter eskalierte und die Gelegenheit, einen sicheren Hafen [...]</p>
<p>The post <a href="/de/kama/">K.A.M.A.</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="3040" class="elementor elementor-3040" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">K.A.M.A._</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">K.A.M.A. </h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Gerüchten zufolge gab es während des G.A.M.E.R.-Krieges ein luxuriöses Kreuzfahrtschiff im Pazifischen Ozean. Auf dem Schiff war Bernard Lamp als Justizbeamter tätig und verteidigte das Schiff bei Angriffen auf See erfolgreich mit seinen G.A.M.E.R.-Talenten gegen Piraten. Als der Krieg immer weiter eskalierte und die Gelegenheit, einen sicheren Hafen zu finden, immer seltener wurde, gelang es ihm, eine neue Partnerschaft mit den marodierenden Piratenflotten auszuhandeln. Seitdem hat Lamp eine kleine bewaffnete Handelsarmada aufgebaut und Vereinbarungen über die freie Durchfahrt und den Waffenhandel zwischen den Piraten und den lokalen Nationen rund um den Pazifik geschlossen.</p><p>Im Anschluss an die profitablen Handelsvereinbarungen mit den Piraten baute Lamp eine enge Geschäftsbeziehung mit Gigacorp EKEKCONN und Gigacorp URANUS auf und bildete eine unabhängige Macht, die als KAPITEIN Armed Merchant Armada (K.A.M.A.) bekannt wurde und damit begann, den Frieden und die Sicherheit im Pazifischen Ozean ohne formelle Genehmigung aufrechtzuerhalten.</p><p>Als die Armada immer größer und einflussreicher wurde, begann Lamp, Allianzen mit bestehenden kleinen bis mittelgroßen Seemächten zu schmieden, wie z. B. mit der von Lin Yung-Yu angeführten Vorhut der Strömungen im Indopazifik. Da Lamp keinen Erben hatte, nahm er Lin Yung-Yu wegen ihres Verstandes und ihrer Tapferkeit als sein Patenkind auf. Hand in Hand lehrte Lamp Lin alles über K.A.M.A. und beförderte sie zum Stabskapitän.</p><p>Zu Beginn des FATE-Krieges verlor die K.A.M.A. bei der ersten Angriffswelle der M.A.L. LUXURIA den Großteil ihrer bewaffneten Schiffe und ihres Schießpulvers. In den Trümmern und Überresten übernimmt Lin die Führung und beginnt mit dem Wiederaufbau von K.A.M.A., indem sie die zerstörten Schiffe auf dem Meer übernimmt. Im Laufe der Jahre gelingt es der Gruppe unter ihrem ständigen Kommando, wieder zu ihrem alten Glanz zurückzufinden.</p><p>Zufällig wurde diese unabhängige Armada, die zwischen den Ozeanen kreuzte, zum einzigen Paradies auf der Erde während des FATE-Krieges. Innerhalb eines Jahres ist die K.A.M.A. so stark wie eine Supermacht geworden. Schließlich hat Lin K.A.M.A. zu einer der wenigen externen Mächte gemacht, die völlig unabhängig von der G.U.N.-Herrschaft sind und den Ozean beherrschen. Seine einzigartigen G.A.M.E.R.-Kräfte ermöglichten es der Flotte, sich schnell wieder aufzurüsten und neu aufzubauen, obwohl die Welt durch den Konflikt zerrissen war.</p><p>Nach dem Krieg verwandelte sich K.A.M.A. in eine eigenständige politische Einheit, die frei von der G.U.N. war und über mehrere Konvois verfügte. Die Armada besteht aus einigen der größten Schiffe, die jemals gebaut wurden, und vom Horizont aus betrachtet ähnelt ihr Umriss einem riesigen Gebirge. Die Hauptflotte dient als Verwaltungszentrum, das mit einer Fülle von offiziellen Gebäuden ausgestattet ist, die berühmten Schiffen aus dem Zeitalter der Entdeckungen nachempfunden sind. Diese einzigartige Szenerie macht sie zu einer der Hauptattraktionen von K.A.M.A.</p><p>In K.A.M.A. können wir im Fischereigebiet wandernde Fische sehen, die einst als ausgestorben galten, wie z. B. den Gelbflossenthunfisch. Die Armada verfügt über zahlreiche U-Boote, so dass man manchmal zwischen Korallenriffen tauchen kann, wenn die Flotte den Pazifik durchquert.</p><p>Wenn es um Köstlichkeiten geht, die man in K.A.M.A. unbedingt essen muss, stehen die Meeresfrüchte aus dem Fischereigebiet ganz oben auf der Liste. Die hier geernteten Meeresfrüchte wachsen in Meerwasser, aus dem Plastikpartikel herausgefiltert wurden. Der Verzehr von Meeresfrüchten aus K.A.M.A. ist völlig unbedenklich. Saubere Meeresfrüchte sind ein seltener Luxus auf der Welt, aber in der Armada reichlich vorhanden.</p><p>K.A.M.A. bewegt sich mit den Strömungen des Pazifischen Ozeans und ist ein schwimmendes Land ohne festen Standort. Isoliert von der G.U.N.-Herrschaft, hat K.A.M.A. seine eigenen Gesetze. Ihre Schiffe kommen aus allen Ecken der Welt, darunter moderne europäische Schiffe und alte chinesische Dschunken.</p><p>Die K.A.M.A. ist autark und verfügt über große und kleine Boote und Schiffe, die für alle möglichen Aufgaben spezialisiert sind. Der zentrale Bereich befehligt die gesamte Flotte und sorgt für die Energieversorgung, der Außenhandelsbereich kümmert sich um den Tourismus und den Zoll sowie die Bereiche Fischerei, Aquakultur und Landwirtschaft. Da diese Flotte im Kern eine Armada ist, gibt es auch Zonen für Verteidigungsanlagen und bewaffnete Militärschiffe.</p><p>Auf K.A.M.A. ist es für alle wehrfähigen Bürger obligatorisch, beim Militär zu dienen. Um im Falle eines Angriffs flexibler zu sein, gibt es keine ausgewiesenen Wohn- oder Waffenlagerräume. Vielmehr sind die Waffen und Geschütztürme auf die gesamte Armada verteilt, um das Risiko zu minimieren. Was die Flotte betrifft, so verfügt die K.A.M.A. über eine Reihe von Kriegsschiffen, die für Luft- und Seestreitkräfte ausgelegt sind. Wenn die Situation es erfordert, können diese Kriegsschiffe von der Armada abgetrennt werden, um unabhängige militärische Operationen durchzuführen.</p><p>Schiffe, aus denen KAMA besteht: Das Flaggschiff und das Hauptmotorschiff befinden sich in der Mitte und am höchsten Punkt der K.A.M.A. Die anderen Schiffe sind entsprechend ihrer Größe und Anzahl angeordnet. Im Allgemeinen gilt: Je kleiner ein Schiff ist, desto mehr von ihnen gibt es und desto weiter sind sie vom Zentrum entfernt. Zwischen dem Hauptenergieschiff und dem Rest der Flotte ist ein abnehmbares Energietransfersystem sowie ein robustes Netz flexibler Brücken installiert, die die Fortbewegung erleichtern. Im Folgenden werden die wichtigsten Bereiche von K.A.M.A. kurz vorgestellt</p><p>Das Flaggschiff: Das höchste Kapitalschiff der K.A.M.A. war einst BernardLamps ursprüngliches Schiff und dient nun als Wohnbereich der Oberschicht. Von außen sieht es aus wie eine Stadt in den Bergen, mit dem Flottenkommando an der Spitze. Die K.A.M.A. verfügt über das einzige wassergekühlte massive Kernfusionstriebwerk der Welt, das in der Lage ist, sowohl den zivilen als auch den militärischen Teil der Flotte mit reichlich Energie zu versorgen. Neben der Residenz für den Admiral und den Kommandostab verfügt das Flaggschiff auch über Villen für den Anführer jedes Konvois, Gästehäuser für Abgesandte der G.U.N. oder anderer politischer Einheiten sowie über Erholungsgebiete von Weltklasse.</p><p>Die Wohnbereiche: Diese Wohneinheiten, die aus ehemaligen Premium-Kreuzfahrtschiffen umgebaut wurden, sind über die gesamte Flottille verstreut. Jedes Schiff kann bequem Tausende von Bewohnern beherbergen.</p><p>Das Landwirtschaftsgebiet: Ein riesiges Areal, das mit Frachtschiffen bestückt ist und auf dem neben einer begrenzten Anzahl von Tieren auch Feldfrüchte angebaut werden. Auf dem Grund, wo ursprünglich das Ballastwasser aufgestaut wurde, wird jetzt Süßwasser gespeichert.</p><p>Das Gebiet für Fischerei und Aquakultur: Das Fischerei- und Aquakulturgebiet befindet sich am äußeren Rand des K.A.M.A. und ist mit ausgedehnten schwimmenden Anlagen zur Aufzucht von Fischen und Weichtieren ausgestattet. Es gibt auch Seine-Fischerboote, wie sie vor dem FATE-Krieg verwendet wurden, die sich von der Armada abkoppeln können, um unabhängig zu fischen.</p><p>Die Industriezone: Die Armada ist zwar nur begrenzt vorhanden, aber im Laufe ihrer Reisen wurden mehrere unschätzbare Relikte aus dem FATE-Krieg geborgen. Dieser Bereich der Flottille ist für die anfängliche Bergung, das Reverse Engineering und die Wartung aller FATE-bezogenen Technologien zuständig.</p><p>Das Außenhandelsgebiet: Dieser Bereich wird von zahlreichen Schiffen bevölkert, die früher als Frachtcontainerschiffe dienten. Diese Schiffe wurden zu riesigen Lagerhäusern umgebaut und dienen als primärer Zugangspunkt zwischen ausländischen Schiffen für den Handel mit Menschen aus aller Welt und der Armada. Obwohl die Zollabfertigung in der Armada bekanntermaßen schwierig ist, wissen Händler in aller Welt, dass die Flotte einer der lukrativsten Außenposten für den Handel ist und sind immer bereit zu warten.</p><p>Aeromarine Liegeplatz: Gäste oder Schiffe mit Einfahrtsgenehmigung können in diesem Bereich gemäß den Anweisungen des Hafenmeisters anlegen.</p><p>Geschütztürme/Verteidigungsanlagen: Als eines der wichtigsten Ausrüstungsstücke der Organisation sind diese Anlagen über die gesamte Armada verteilt und verfügen in der Regel über Railguns, alle Arten von Raketen und Flugabwehrgeschütze.</p><p>Bewaffnete Schiffe: Diese Flotten befinden sich an der Außenseite der Armada und bestehen aus Schiffen für Luft- und Seeoperationen. Bei Bedarf können sich die bewaffneten Schiffe von der K.A.M.A. lösen, um unabhängige militärische Operationen durchzuführen.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/de/kama/">K.A.M.A.</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/kama/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>LAPUNTU</title>
		<link>/de/lapuntu/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=lapuntu</link>
					<comments>/de/lapuntu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Aug 2021 04:03:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/3046/</guid>

					<description><![CDATA[<p>LAPUNTU_ LAPUNTU Während des FATE-Krieges schaltete FATE viele futuristische Technologien frei und gab seinen Armeen die Erlaubnis, diese verheerenden Waffen einzusetzen, um mit seiner Mechanical Angel Legion (M.A.L.) die ganze Welt zu erobern. Im letzten Moment erkannte FATE, dass das Mädchen namens SE7EN, das ihn mit ihrer Klinge durchbohrt hatte, [...]</p>
<p>The post <a href="/de/lapuntu/">LAPUNTU</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="3046" class="elementor elementor-3046" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">LAPUNTU_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">LAPUNTU</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Während des FATE-Krieges schaltete FATE viele futuristische Technologien frei und gab seinen Armeen die Erlaubnis, diese verheerenden Waffen einzusetzen, um mit seiner Mechanical Angel Legion (M.A.L.) die ganze Welt zu erobern.</p><p>Im letzten Moment erkannte FATE, dass das Mädchen namens SE7EN, das ihn mit ihrer Klinge durchbohrt hatte, seine Tochter war. In diesem Augenblick vor seinem Tod lösten sich seine mechanischen Armeen auf, und auch sein Hass verschwand. FATE entschlüsselte die Befugnisse für zahlreiche futuristische Militärausrüstungen und -einrichtungen und schickte diese äußerst vertraulichen Informationen als sein letztes Geschenk an SE7EN. &#8222;LAPUNTU: El castillo en el cielo&#8220; war das größte Geschenk, das er ihr machen konnte.</p><p>LAPUNTU war einst eine beeindruckende fliegende Station, die von der Mechanical Angel Legion GREED betrieben wurde. Sie besteht hauptsächlich aus einem vertikalen, schwebenden Kegel, dem Hauptkörper, und drei massiven Blättern, die als Kampfplattformen dienen.</p><p>Die drei Plattformen waren ursprünglich dazu gedacht, Flugzeuge zu transportieren und Soldaten für den Kampf einzusetzen, so dass diese Station während des Krieges im Wesentlichen als riesiger mobiler Flugzeugträger diente.</p><p>Der schwebende Hauptkegel im Kern ist in der Lage, ein überragendes G-Feld zu erzeugen, das alle Wellenlängen der elektromagnetischen Strahlung absorbiert und alle bekannten Spektren ablenkt, wodurch LAPUNTU vor jeglicher Entdeckung geschützt ist. Diese aktive Tarnung ermöglicht es der sich relativ langsam bewegenden Station, die Welt unentdeckt von Feinden zu durchqueren. Vorausgesetzt, dass der Reaktorkern nicht auf technische Schwierigkeiten stößt, ist das G-Feld nahezu unbegrenzt haltbar.</p><p>Nachdem SE7EN von der Existenz von LAPUNTU und seinem derzeitigen Standort am Nordpol erfahren hatte, verwandelte der Geheimbund Cavalon diesen Ort dank seiner unschlagbaren aktiven Tarnung in einen Unterschlupf für G.A.M.E.R.s auf der ganzen Welt. Im Inneren des Kegels, zusammen mit den drei Bahnsteigen, begann SE7EN mit einer umfassenden Renovierung des Bahnhofs. LAPUNTU wurde zu einem mobilen Stützpunkt mit funktionalen Wohn- und Trainingsräumen umgebaut, der vor den Eingriffen der G.U.N. sicher ist. Die G.A.M.E.R.s haben für LAPUNTU einen Spitznamen gefunden: die Arche.</p><p>LAPUNTU ist jedoch nicht die einzige bestehende Festung mit schwarzer Technologie. Oberhalb von Dragonfall, in der Nähe von Gigapolis Äquator in Citivas MODERATIO, befindet sich eine verlassene, schwebende Stadt in Trümmern, die eine Verzerrung der umliegenden Gravitationsfelder verursacht.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/de/lapuntu/">LAPUNTU</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/lapuntu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>G.O.V.</title>
		<link>/de/gov/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=gov</link>
					<comments>/de/gov/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 14 Aug 2021 04:04:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/3052/</guid>

					<description><![CDATA[<p>G.O.V._ G.O.V. &#8222;Lange vor der Fertigstellung des Astro-Ladder-Systems befanden sich sechs Raumstationen unter der Kontrolle verschiedener Länder in einer geosynchronen Umlaufbahn mit der Erde. Als das Astroleitersystem und der obere Äquatorialflansch ihren Betrieb aufnahmen, wurden talentierte Personen und Materialien von der Erde über die sechs großen Bodenstationen zu den letzten [...]</p>
<p>The post <a href="/de/gov/">G.O.V.</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="3052" class="elementor elementor-3052" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">G.O.V._</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">G.O.V.</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>&#8222;Lange vor der Fertigstellung des Astro-Ladder-Systems befanden sich sechs Raumstationen unter der Kontrolle verschiedener Länder in einer geosynchronen Umlaufbahn mit der Erde. Als das Astroleitersystem und der obere Äquatorialflansch ihren Betrieb aufnahmen, wurden talentierte Personen und Materialien von der Erde über die sechs großen Bodenstationen zu den letzten geosynchronen Stationen transportiert. Wichtige Ressourcen wurden auch in die Kerngebiete der neuen, im Aufbau befindlichen Weltraumkolonien geschickt.</p><p>Zu Beginn des FATE-Krieges wurden alle Astro-Leitersysteme aufgegeben, als FATE die Stationen als Kommandozentralen für jede seiner sechs Legionen nutzte. Nach dem Krieg erlangte die G.U.N. die Kontrolle über die sechs Stationen zurück, die restauriert und als Geosynchronous Orbital Vanguards (G.O.V.) modernisiert wurden, um der Organisation zu helfen, die Welt zu beherrschen.</p><p> </p><table data-tablestyle="MsoNormalTable" data-tablelook="1024" aria-rowcount="7"><tbody><tr aria-rowindex="1"><td data-celllook="69905">Space Station </td><td data-celllook="69905">Astro Ladder </td><td data-celllook="69905">Anchor Station </td></tr><tr aria-rowindex="2"><td data-celllook="4369"><p>Space Station </p><p>ENTERPRISE </p></td><td data-celllook="4369"><p>Transporter </p><p>B.M.U.S. </p></td><td data-celllook="4369">Transporter Station KIRK </td></tr><tr aria-rowindex="3"><td data-celllook="4369"><p>Space Station </p><p>GAGARIN </p></td><td data-celllook="4369"><p>Astro Ladder </p><p>VOSTOK 1 </p></td><td data-celllook="4369"><p>Station </p><p>TERESHKOV </p></td></tr><tr aria-rowindex="4"><td data-celllook="4369"><p>Space Station </p><p>MAASTRICHT </p></td><td data-celllook="4369"><p>Astro Ladder </p><p>ILIAD </p></td><td data-celllook="4369"><p>Station </p><p>ULYSSES </p></td></tr><tr aria-rowindex="5"><td data-celllook="4369"><p>Space Station </p><p>NAN TIAN MEN </p></td><td data-celllook="4369"><p>Astro Ladder </p><p>DING HAI </p></td><td data-celllook="4369"><p>Station </p><p>SHUI JING GONG </p></td></tr><tr aria-rowindex="6"><td data-celllook="4369"><p>Space Station </p><p>TAKAMAGAHARA </p></td><td data-celllook="4369"><p>Astro Ladder </p><p>KUSANAGI </p></td><td data-celllook="4369"><p>Station </p><p>SUSANOO </p></td></tr><tr aria-rowindex="7"><td data-celllook="4369"><p>Space Station </p><p>RAMA </p></td><td data-celllook="4369">RAMA&#8217;s Bridge </td><td data-celllook="4369"><p>Stargate </p><p>HANUMAN </p></td></tr></tbody></table><p>Raumstation ENTERPRISE: Die Raumstation ENTERPRISE wurde größtenteils von der Regierung der Vereinigten Staaten entwickelt und gebaut. Der Name selbst ist eine Anspielung auf ein fiktives Raumschiff aus der amerikanischen Popkultur. In ihrer ursprünglichen Form war die Station speziell für die Forschung und den Betrieb in der erdnahen Umlaufbahn konzipiert. Später wurde sie mit leistungsfähigeren Triebwerken renoviert, so dass die aktuelle Umlaufbahn auf eine viel größere Höhe angepasst wurde. Durch die Verlegung in diese höhere und stabilere Position wurde die Station auch erheblich vergrößert.</p><p>Als erste Astro-Ladder des Systems, die mit einem Hochgeschwindigkeitsaufzug ausgestattet ist, tauscht ENTERPRISE Ressourcen und Personal mit der Transporterstation KIRK auf der Erde über den hocheffizienten Transporter B.M.U.S. aus.</p><p>ENTERPRISE ist auch als &#8222;Föderationsstadt&#8220; bekannt. Die hier stationierten amerikanischen Wissenschaftler grüßen sich gerne mit der rechten Hand, wobei der Zeigefinger den Mittelfinger berührt und der Ringfinger neben dem kleinen Finger liegt. Diese Geste, die fast wie ein Dreizack aussieht, begann als Scherz unter den Mitarbeitern der Station und wurde im Laufe der Zeit zu einem der markantesten Merkmale von ENTERPRISE.</p><p>Während des FATE-Krieges war ENTERPRISE die Kommandozentrale der Mechanical Angel Legion Luxuria (M.A.L. LUXURIA).</p><p>Nach dem Krieg ging ENTERPRISE offiziell in den Besitz von G.U.N. über. In Wirklichkeit hat Gigacorp URANUS, das führende Syndikat, das die Station gebaut hat, die volle Kontrolle über ENTERPRISE.</p><p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/SKETCH_ENTERPRISE_-01.jpg" alt="" width="2000" height="1200" /></p><p>Raumstation GAGARIN: Die Raumstation GAGARIN wurde hauptsächlich unter der Leitung der Russischen Föderation entwickelt und nach dem allerersten Astronauten des ursprünglichen Weltraumwettlaufs zwischen den USA und der UdSSR, Juri Aleksejewitsch Gagarin (Юрий Алексеевич Гагарин), benannt. GAGARIN wurde von den beiden Unternehmen Gigacorp ZODIAK und Gigacorp EKEKCONN im Verhältnis 2:1 investiert und aufgebaut.</p><p>Im Gegensatz zu anderen Raumstationen war GAGARIN von Anfang an als Militärbasis und als erste permanente Wohnstation im Weltraum konzipiert. Hier wurde auch die erste Weltraum-Kindertagesstätte errichtet. GAGARIN war auch eine der ersten Raumstationen, die mit einem Hydroponiesystem in Schwerelosigkeit ausgestattet war. Die Spezialität der Station ist der Sputnik-1-Wodka, eine Spirituose, die unter Schwerelosigkeit aus Kartoffeln gebraut wird.</p><p>GAGARIN ist die zweite Raumstation im Netz des Astro Ladder Systems. Die Bodenstation THRESHKOV verfügt über ein Astro Ladder VOSTOK 1 mit eindeutig sowjetischem Design, das an die Zeit von Juri Aleksejewitsch Gagarin erinnert.</p><p>Während des FATE-Krieges wurde die Raumstation GAGARIN von der Mechanical Angel Legion Sloth (M.A.L. SLOTH) als Kommandozentrale genutzt.</p><p>Nach dem Krieg hat die G.U.N. die offizielle Kontrolle über GAGARIN übernommen und nutzt sie als eine der beiden Raumstationen, auf denen Sitzungen des Sicherheitsrates stattfinden.</p><p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/08/gov_background_916.jpg" alt="" width="2162" height="1080" /></p><p>Raumstation MAASTRICHT: Benannt nach dem Vertrag von Maastricht, der die Gründung der Europäischen Union beschleunigte, war die Raumstation MAASTRICHT eine von der Europäischen Union entwickelte Militärstation.</p><p>Die Raumstation MAASTRICHT hat von allen Raumstationen des Astro-Ladder-Systems die wenigsten Mitarbeiter, genießt aber gleichzeitig die höchste Lebensqualität. Von der Bodenstation ULYSSES aus starten Hochgeschwindigkeits-Shuttles, die auf der Astro-Leiter ILLIAD in den Orbit gebracht werden.</p><p>Während des FATE-Krieges war diese Station die Kommandozentrale der Mechanical Angel Legion ENVY (M.A.L. ENVY).</p><p>Nach dem Krieg ist G.U.N. nominell für diese Station zuständig, aber in Wirklichkeit hat Gigacorp ZODIAK die tägliche Kontrolle über MAASTRICHT.</p><p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/maastricht01.jpg" alt="" width="2000" height="1200" /></p><p>Raumstation NAN TIAN MEN: Die Raumstation NAN TIAN MEN, deren alleiniger Entwickler China ist, ist eine Militärstation, die nach der Großen Halle des Jadekaisers mit den wundersamen Nebeln in der taoistischen Mythologie benannt ist. Die geosynchrone Umlaufbahn führt über die Astro-Leiter DING HAI zur Bodenstation SHUI JING GONG.</p><p>Von den sechs großen Raumstationen verfügt NAN TIAN MEN über den meisten Platz und das meiste Personal. Der Hauptinvestor ist Gigacorp EKEKCONN.</p><p>Während des FATE-Krieges war diese Station die Kommandozentrale der Mechanical Angel Legion GLUTTONY (M.A.L. GLUTTONY).</p><p>Nach dem Krieg gehört NAN TIAN MEN auf dem Papier zu G.U.N., aber in Wirklichkeit hat Gigacorp EKEKCONN die Kontrolle über diese Station zurückgewonnen.</p><p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/SKETCH_NAN-TIAN-MEN_01.jpg" alt="" width="2000" height="1200" /></p><p>Raumstation TAKAMAGAHARA: Benannt nach dem mythologischen Sitz der japanischen Götter, wurde die Raumstation TAKAMAGAHARA von Japan entwickelt und gebaut. Die Hauptinvestoren für TAKAMAGAHARA sind die Gigacorps URANUS und AKSUM.</p><p>Ursprünglich sollte die TAKAMAGAHARA für eine begrenzte Zeit als Raumstation dienen und dann zu einem Tiefentransportschiff umgebaut werden. Die TAKAMAGAHARA sollte als multifunktionales Raumschiff für die Einwanderung zum Mars dienen. Seit die Astro Ladder KUSANAGI in Betrieb ist, laufen die geschäftlichen und militärischen Operationen von der Bodenstation SUSANOO aus auf Hochtouren. Aufgrund der wirtschaftlichen Prosperität von TAKAMAGAHARA wurde die geplante Besiedlung des Mars auf unbestimmte Zeit verschoben.</p><p>Während des FATE-Krieges war diese Station die Kommandozentrale der Mechanical Angel Legion WRATH (M.A.L. WRATH).</p><p>Nach dem Krieg unterstand TAKAMAGAHARA direkt der G.U.N. und war eine der beiden Raumstationen, auf denen der Sicherheitsrat eine Sitzung abhielt. Eine bekannte Explosion, die Schachmatt-Tragödie, löschte die Kerngebiete von TAKAMAGAHARA aus. Die Schwerkraft und der atmosphärische Druck wurden wiederhergestellt, aber andere Einrichtungen sind immer noch offline. Von Reisen nach TAKAMAGAHARA wird abgeraten.</p><p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/SKETCH_TAKAMAGAHARA_-01.jpg" alt="" width="2000" height="1200" /></p><p>Raumstation RAMA: Die hauptsächlich von Indien errichtete Raumstation RAMA wurde nach Vishnu, einem der drei Hauptgötter des Hinduismus, benannt. Der Hauptinvestor war die Gigacorp AKSUM.</p><p>Die Hochgeschwindigkeitsshuttles starten vom Stargate HANUMAN und erreichen die Raumstation über die Brücke von RAMA.</p><p>Während des FATE-Krieges war diese Raumstation die Kommandozentrale der Mechanical Angel Legion GREED (M.A.L. GREED).</p><p>Nach dem Krieg fiel RAMA unter die Zuständigkeit der G.U.N., aber eigentlich hat Gigacorp AKSUM die volle Kontrolle über diese Station.&#8220;</p><p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/SKETCH_RAMA_-02.jpg" alt="" width="2000" height="1200" /></p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/de/gov/">G.O.V.</a> first appeared on <a href="/de/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/gov/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
