<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Universe - ROG SAGA</title>
	<atom:link href="/vi/category/category-universe-vi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/vi/</link>
	<description>ROG SAGA</description>
	<lastBuildDate>Thu, 14 Apr 2022 04:04:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi-VN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8</generator>

<image>
	<url>../../wp-content/uploads/2021/09/cropped-rog_logo_4005-32x32.png</url>
	<title>Universe - ROG SAGA</title>
	<link>/vi/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>DISSLAND</title>
		<link>/vi/dissland/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=dissland</link>
					<comments>/vi/dissland/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 14 Sep 2021 01:15:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4425/</guid>

					<description><![CDATA[<p>DISSLAND_ DISSLAND Dissland là một công viên giải trí nằm ở phía bắc Đại đô thị San Diego và Tijuana, thủ phủ của khu dân cư CASTITA, chiếm diện tích hơn 26.000 hecta và được hưởng quy chế bán tự trị của G.U.N.. Công viên giải trí này tập hợp [...]</p>
<p>The post <a href="/vi/dissland/">DISSLAND</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4425" class="elementor elementor-4425" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">DISSLAND_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">DISSLAND</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Dissland là một công viên giải trí nằm ở phía bắc Đại đô thị San Diego và Tijuana, thủ phủ của khu dân cư CASTITA, chiếm diện tích hơn 26.000 hecta và được hưởng quy chế bán tự trị của G.U.N.. Công viên giải trí này tập hợp các công viên chủ đề khác nhau của California từ trước Cuộc chiến FATE War. Sau này toàn bộ khu vực được cải tạo thành một quận nghệ thuật, bao gồm các khu vực dân cư kế cận và xưởng vũ khí.</p><p>Không bị G.U.N. nhòm ngó, Dissland trở thành vùng đất tự do, bị các nghệ sĩ phong trào hippie (phản văn hóa) trong những năm 1960 &amp; 1970 và các tay đua đường phố chiếm đóng. Vùng đất này được thiết lập thành một cộng đồng dân cư độc lập bởi một nhóm G.A.M.E.R.s vô chính phủ và kéo dài đến tận ngày nay.</p><p>Được bảo vệ bởi một đơn vị vũ trang có tên Dissland’s Armed Guards (Lực lượng Phòng vệ Vũ trang) hay D.A.G., hầu hết các lính tuần tra đều ăn mặc như các linh vật trong công viên hay nhân vật hoạt hình. Các tổ tuần tra bọc lót quanh viên chỉ huy hóa trang như một con chuột khổng lồ và diễu hành quanh công viên giải trí này hai lần mỗi ngày.</p><p>Mỗi khi diễu hành, đơn vị D.A.G. luôn khẳng định chủ quyền của mình. Và tùy tình huống, họ cũng biểu lộ uy quyền này bằng cách đe dọa quân thù lánh xa với vũ khí được giấu khéo léo bên trong trang phục. Xe của họ không chỉ để ngắm mà còn trang bị vũ khí để sẵn sàng chiến đấu. Về mặt lý thuyết thì các cuộc diễn hành là nhằm duy trì mục đích tưởng niệm quá khứ, nhưng trên thực tế đây lại là một cuộc tuần tra nhằm giữ an ninh cho khu vực được kiểm soát.</p><p>Khu Lâu đài: Đây là khu vực hành chính của Dissland với các công trình được xây dựng giống các lâu đài cổ xưa từ thời Trung Cổ. Các lâu đài có công năng như các văn phòng dành cho bố già mafia cai quản khu vực, bên cạnh các nhà khách sang trọng để tiếp khách. Vài khu trong lâu đài cũng được sử dụng làm nơi cư ngụ của ban quản lý cấp cao của công viên.</p><p>Công viên Giải trí: Là một công viên chủ đề rộng bao la, tương đương diện tích các công viên lớn nhất thế kỷ 20. Công viên Giải trí này lúc nào cũng ồn ào và đầy ắp tiếng người bởi hàng trăm khu nhà ổ chuột tọa lạc trong khu vực. Chính vì vậy, tình hình an ninh khu vực này thường không tốt như mọi người kỳ vọng.</p><p>Vòng đu quay Tình nhân: Là một công trình hoàn toàn mới với thiết kế khổng lồ mang phong cách của vòng đu quay thời xa xưa. Vòng đu quay Tình nhân xoay quanh Dissland mỗi 3 tiếng đồng hồ, với trang thiết bị và tiện nghi thuộc hàng cao cấp nhất thế giới. Ngoài 3 tiếng du ngoạn trên không, du khách cũng có thể đặt phòng nghĩ cả ngày để chiêm ngưỡng vẻ đẹp lung linh về đêm của Công viên Giải trí.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/vi/dissland/">DISSLAND</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/vi/dissland/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>THÀNH PHỐ GOEMAN</title>
		<link>/vi/goemon-city/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=goemon-city</link>
					<comments>/vi/goemon-city/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Aug 2021 07:43:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4430/</guid>

					<description><![CDATA[<p>THÀNH PHỐ GOEMAN_ THÀNH PHỐ GOEMAN Thành phố Goeman là thành phố ngầm tọa lạc gần các phế tích Hakone, một vùng đồi núi ở Kanagawa, Nhật Bản. Trong suốt Cuộc chiến G.A.M.E.R.s, chính phủ Nhật và các băng đảng tội phạm có tổ chức đã tiến tới một thỏa [...]</p>
<p>The post <a href="/vi/goemon-city/">THÀNH PHỐ GOEMAN</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4430" class="elementor elementor-4430" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">THÀNH PHỐ GOEMAN_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">THÀNH PHỐ GOEMAN</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Thành phố Goeman là thành phố ngầm tọa lạc gần các phế tích Hakone, một vùng đồi núi ở Kanagawa, Nhật Bản. Trong suốt Cuộc chiến G.A.M.E.R.s, chính phủ Nhật và các băng đảng tội phạm có tổ chức đã tiến tới một thỏa thuận bí mật, nhằm xây dựng một hệ thống hang động bao la ẩn sâu trong núi. Kiến trúc mái vòm của thành phố được gia cố bởi nhiều tháp bằng thép, trở thành nơi dự phòng để di tản khẩn cấp người dân trong trường hợp có thảm họa lớn ở Tokyo.</p><p>Lấy tên người anh hùng Ishikawa Goemon trong truyền thuyết, thành phố này là khu giải trí mở rộng của quận Kabukichō ở Tokyo, cũng là sự kết hợp hoàn hảo giữa chốn phồn hoa đô hội và những góc tối của thế giới ngầm, nơi đặt hàng trăm trụ sở xã hội đen Gokudō. Thành phố Goemon sở hữu hàng trăm tòa nhà chọc trời lập lòe trong ánh đèn, được sắp xếp theo hàng lối ngăn nắp như những quân cờ trên bàn chính trị.</p><p>Vì các tổ chức tội phạm Gokudō địa phương nắm giữ quyền lực cực lớn, mỗi tòa tháp sẽ được canh phòng cẩn mật bởi một nhánh đặc biệt của tổ chức. Toàn bộ đại đô thị ngầm là đấu trường của hàng chục nhóm quyền lực Gokudō tranh đấu. Không chỉ mang diện mạo hào nhoáng với hàng chục băng đảng khác nhau đúng đằng sau, chúng còn là trụ đỡ bằng sắt và thép cho mái vòm vô cực ở trên.</p><p>Bên trong mỗi tòa tháp khổng lồ ở Thành phố Goemon là một khu định cư cực kỳ qui củ, với khả năng tự cung tự cấp cho mục đích sử dụng phức hợp, hỗ trợ cả cho mục đích cư trú lẫn kinh doanh. Giống như các nơi sử dụng phức hợp truyền thống, các tầng đáy được dành cho quảng cáo và kinh doanh bán lẻ. Trên đỉnh tháp là huy hiệu của tổ chức, là niềm tự hào của các gia đình danh giá, với quyền lực ngày càng lớn mạnh từ thời chiến quốc. Thành phố được cai trị ngầm bởi các thế lực Gokudō khác nhau, đồng thời bị kiểm soát bởi “Hiệp hội Giải trí Thành phố Goemon”, là tổ chức tự trị cao nhất, vừa giúp bảo vệ cư dân, vừa bắt họ tuân thủ các luật lệ thành văn và bất thành văn của thành phố.</p><p>Toàn cảnh thành phố là nét ẩn dụ độc đáo cho luật bất thành văn của Goemon, thứ giúp cho thành phố phát triển rực rỡ như ngày nay – đó là mỗi tổ chức Gokudō chỉ phục vụ cho lợi ích của một chủ nhân duy nhất. Một mặt, họ phát triển dựa trên các nguồn tài nguyên sẵn có, lấy cảm hứng từ vùng Đông Las Vegas; mặt khác, họ giữ vững sự cân bằng mong manh giữa các thế lực và củng cố mái vòm nhân tạo, vốn liên kết với sự sống còn của cả thành phố. Có thể thấy ngay cả giới xã hội đen Nhật Bản cũng có tiêu chuẩn đạo đức của riêng mình.</p><p>Du khách đến đây sẽ mau chóng học được một quy tắc bất di bất dịch: Goemon là một thành phố của những điều bí mật, không một ai từ bên ngoài đến được phép chụp hình.</p><p>Trong đại đô thị ngầm phía dưới mặt đất này, nhiều thành phần bất hảo bị truy nã ở thế giới bên ngoài sẽ được che chở bởi các tổ chức Gokudō. Các loại hình giải trí mà du khách thưởng ngoạn ở đây thường không phù hợp để san sẻ với thế giới bên ngoài.</p><p>Được ủy quyền bởi Z.E.U.S. và G.U.N., Thành phố Goemon được hưởng đặc quyền của một lãnh thổ ngoại biên. Tọa lạc trên rìa Gigapolis of the Great Sun ở vùng Citivas INDUSTRIA, thành phố này đã phát triển thành một thiên đường hạ giới tuyệt đỉnh nhất hiện nay.</p><p>Trong suốt Cuộc chiến FATE War, giải đua xe hơi công thức MOTO ROYALE, cũng là giải đua CySports nổi tiếng nhất, đã bị hủy bỏ. Sau cuộc chiến, vòng đua Ebisu Circuit với một thiết kế hoàn toàn mới đã được xây dựng ở Thành phố Goemon. Mỗi năm một lần vào dịp lễ Shikigami Festival, các xe bay được lấy cảm hứng từ truyện dân gian Nhật Bản sẽ được dựng nên bởi các nhà Gokudō và được đặt trên vòng đua. Cuộc đua là một thưởng ngoạn tươi mới cực kỳ phấn khích – Trong vòng đua Ebisu Circuit ở Thành phố Goemon City, mỗi cuộc đua là độc nhất vô nhị.</p><p>Trong suốt quá trình đua, thành phố sẽ bị phong tỏa tạm thời. Một khi tiếng còi khai mạc cất lên, ai nấy phải tự bảo vệ sự an toàn của chính mình.</p><p>Tất cả các bất động sản trong Thành phố Goeman thuộc về các nhà Gokudō. Bất kỳ sự thiệt hại hay cái chết xảy ra trong cuộc đua được xem như tính vào chi phí vận hành và được trả tiền bởi chính sách bảo hiểm của nhà đó. Mặt khác nếu người tham dự gây thiệt hại lớn đến mức tạo khủng hoảng vận hành hoặc gây nguy hiểm cho công chúng thì nhà tổ chức của cuộc đua là Liên đoàn CySports Quốc tế (International Federation of CySports), viết tắt là I.F.C., đã ủy quyền cho Hiệp hội Giải trí Thành phố Goemon (Goemon City Entertainment Association) được phép giải quyết hậu quả.</p><p>Đôi lúc, du khách từ bên ngoài đến thăm có thể thấy những toán lính tư nhân của một nhà Gokudō nào đó phóng vùn vụt từ tòa nhà chọc trời này sang tòa nhà hcọc trời khác. Sau hàng loạt hậu quả như cháy, nổ, tiếng la hét thất thanh thì huy hiệu biểu tượng trên đỉnh của một tòa nhà hoàn toàn có thể thay đổi. Tuy nhiên, trong hầu hết các trường hợp thì bộ máy nội bộ không bao giờ để nguy hiểm xảy ra cho du khách – trừ phi những vị khách này cố tình can thiệp vào sự cân bằng quyền lực mỏng manh của Goemon City…</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/vi/goemon-city/">THÀNH PHỐ GOEMAN</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/vi/goemon-city/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>VÀNH ĐAI DƯỚI BIỂN CALAIS-DOVER</title>
		<link>/vi/calais-dover-undersea-belt/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=calais-dover-undersea-belt</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Aug 2021 01:20:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4439/</guid>

					<description><![CDATA[<p>VÀNH ĐAI DƯỚI BIỂN CALAIS-DOVER_ VÀNH ĐAI DƯỚI BIỂN CALAIS-DOVER Nằm ở Đại thành phố EUROPOLIS thuộc nước Cộng hòa Citivas GRATIA, Vành đai Dưới biển Calais-Dover kết nối những phế tích của nước Anh và nước Pháp bằng đường biển. Đường hầm qua biển này là một đại tổ [...]</p>
<p>The post <a href="/vi/calais-dover-undersea-belt/">VÀNH ĐAI DƯỚI BIỂN CALAIS-DOVER</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4439" class="elementor elementor-4439" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">VÀNH ĐAI DƯỚI BIỂN CALAIS-DOVER_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">VÀNH ĐAI DƯỚI BIỂN CALAIS-DOVER</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Nằm ở Đại thành phố EUROPOLIS thuộc nước Cộng hòa Citivas GRATIA, Vành đai Dưới biển Calais-Dover kết nối những phế tích của nước Anh và nước Pháp bằng đường biển. Đường hầm qua biển này là một đại tổ hợp các thành phố ngầm dưới nước được xây dựng ở Đường hầm Eo biển Channel Tunnel.</p><p>Khoảng cách giữa Thành phố cảng Calais và Tỉnh duyên hải Dover vốn là con đường ngắn nhất giữa nước Anh và nước Pháp. Trong chiến tranh, đây là con đường nhanh nhất đối với bất kỳ quốc gia châu Âu nào muốn tấn công Vương quốc Anh. Trong lịch sử loài người, một số cuộc chiến tranh đã nổ ra để chiếm lấy khu vực này. Khi hòa bình được thiết lập sau Thế chiến II, cả hai nước đã thỏa thuận xây dựng một đường hầm dưới biển trên hải trình này với danh nghĩa thiện chí và mậu dịch quốc tế.</p><p>Vì Đường hầm Eo biển Channel Tunnel được xây dựng ở vị trí sâu hàng chục mét dưới mực nước biển, nên ngay cả các vệ tinh tiên tiến cũng không thể theo dõi các hoạt động bên dưới. Vành đai Dưới biển Calais-Dover được phát triển bởi G.U.N. với mục đích trở thành trạm quân sự quan trọng cho các đồng minh của con người trong Cuộc chiến FATE War. Sau chiến tranh, các khu định cư mái vòm được xây dựng trên đỉnh đường hầm, từ Dover ở nước Anh xưa cho đến Calais trong những phần còn lại thuộc Pháp, tạo thành một vành đai hào nhoáng dưới Đại Tây Dương.</p><p>Đây là câu chuyện về Vành đai Dưới biển Calais-Dover. Các mái vòm trong suốt hội tụ với nhau, tạo thành các khu định cư dưới nước. Vành đai Dưới biển Calais-Dover giống như một chuỗi ngọc trai đeo cổ quý giá của nữ thần Europa, là viên ngọc của lục địa. Sau Cuộc chiến FATE War, cả lục địa châu Âu đã bị đốt cháy và hủy hoại, khiến cho vành đai rực sáng như một viên kim cương trong đêm.</p><p>Có 11 trạm chuyển tiếp dọc theo vành đai phía trên mực nước. Giống như nữ thần Europa, những trạm chuyển tiếp này được đặt theo tên của các vị thần Hy Lạp cổ đại – Hera là Nữ hoàng của các vị thần, Demeter là nữ thần nông nghiệp, Poseidon là thần biển cả, Athena là nữ thần trí tuệ, Apollo là thần mặt trời, Artemis là nữ thần săn bắn, Aphrodite là nữ thần tình yêu, Ares là thần chiến tranh, Hephaestus là thần lửa, Hermes là sứ giả của các vị thần và Hestia là nữ thần lửa thiêng Hearth. Riêng Zeus với tư cách là cha của các vị thần sẽ không có mặt ở đây, vì Z.E.U.S. là vị trí lãnh đạo tối cao trong thế giới ROG SAGA.</p><p>Trong 11 tòa tháp cũng được đặt tên theo các vị thần Hy Lạp, bạn có thể khám phá các nền văn hóa đặc trưng của châu Âu thời tiền chiến: Bạn có thể tham gia một chuyến du ngoạn nghệ thuật thời phục hưng của Ý tại tháp Demeter hoặc nghe tiếng sáo Celtic độc nhất vô nhị của Ireland tại tháp Artemis. Một khi du khách bước xuống tàu con thoi dưới nước chạy trên Vành đai Dưới biển Calais-Dover, họ sẽ có một chuyến du ngoạn tuyệt vời vòng quanh châu Âu xinh đẹp như vốn có trước chiến tranh.</p><p>Tham quan bằng tàu con thoi dưới nước đã thú vị rồi, nếu được điều khiển tàu ngầm tư nhân thậm chí còn tuyệt vời hơn. Bạn sẽ có thể đi cùng một nhà sinh vật học và đi khám phá hệ sinh thái biển hoàn toàn tự do theo lịch trình của chính mình. Cả hai phương tiện di chuyển này đều phổ biến với du khách đến đây du lịch.</p><p>Những Tòa tháp Hành chính: Khu vực này thực chất là một thị trấn độc lập, bao gồm các khu dân cư và trung tâm thương mại. Dọc theo Vành đai Dưới biển Undersea Belt, cứ mỗi 15 km sẽ có một tòa tháp hành chính được xây dựng, đóng vai trò là trung tâm của thành phố xung quanh đó và vươn dài lên phía trên mặt biển. Tổng cộng có tất cả 11 tháp hành chính; chúng được đặt theo tên của các vị thần Hy Lạp, ngoại trừ thần Zeus.</p><p>Khu vực Giao thông: Chạy dọc theo Đường hầm Eo biển Channel Tunnel cũ có rất nhiều đường ống được xây dựng, cho phép các tàu con thoi tốc độ cao chạy qua. Các tàu con thoi tốc độ cao sẽ di chuyển giữa Swanscombe và Lutetia, vốn là hai thành phố đại diện cho những tàn tích của Anh và Pháp từ trước chiến tranh.</p><p>Khu định cư mái vòm dưới nước: Là khu dân cư dưới nước, với mỗi khu định cư là một cộng đồng cơ bản cho khoảng 500 đơn vị sinh sống. Trong các mái vòm lớn hơn sẽ có cơ sở công cộng như trường học, thư viện, văn phòng chính phủ và các phố buôn bán. Các đường ống phức tạp sẽ kết nối tất cả các mái vòm tạo thành một mạng lưới phức tạp. Một số đường ống được sử dụng cho các dịch vụ đưa đón, một số đường ống được sử dụng cho các mục đích kinh doanh, du lịch hoặc các mục đích khác.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/vi/calais-dover-undersea-belt/">VÀNH ĐAI DƯỚI BIỂN CALAIS-DOVER</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>THÀNH PHỐ DRAGONFALL</title>
		<link>/vi/dragonfall/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=dragonfall</link>
					<comments>/vi/dragonfall/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Aug 2021 01:25:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4444/</guid>

					<description><![CDATA[<p>THÀNH PHỐ DRAGONFALL_ THÀNH PHỐ DRAGONFALL Nằm dưới một hố đất khổng lồ ở ngoại ô Đại Đô thị vùng Xích đạo Gigapolis Equator, thủ đô của nước Cộng hòa Citivas MODERATIO, Dragonfall vốn là một pháo đài nổi, với căn cứ tổng hành dinh của quân đội FATE trong [...]</p>
<p>The post <a href="/vi/dragonfall/">THÀNH PHỐ DRAGONFALL</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4444" class="elementor elementor-4444" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">THÀNH PHỐ DRAGONFALL_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">THÀNH PHỐ DRAGONFALL</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Nằm dưới một hố đất khổng lồ ở ngoại ô Đại Đô thị vùng Xích đạo Gigapolis Equator, thủ đô của nước Cộng hòa Citivas MODERATIO, Dragonfall vốn là một pháo đài nổi, với căn cứ tổng hành dinh của quân đội FATE trong Cuộc chiến FATE War.</p><p>Sau chiến tranh, pháo đài nổi đã sụp đổ và bị phá hủy. Cư dân địa phương và những kẻ lang bạt đã cùng nhau xây dựng nhiều tòa nhà không hợp pháp và thiếu an toàn dọc theo căn cứ, tồn tại bằng cách hút năng lượng lõi từ đáy và tận dụng công nghệ tối tiên tiến còn sót lại trong pháo đài. Với tổng số dân mười triệu người, Dragonfall là một trong số ít các khu định cư được xây dựng trên những tàn tích để lại từ thời đại FATE. Dragonfall được sắp xếp theo chiều dọc từ đáy lên đỉnh, chia thành nhiều khu vực riêng biệt.</p><p>Căn cứ Pháo đài Primal Fortress: Trong chiến tranh, phần đáy của Dragonfall được sử dụng để nạp năng lượng và tái tiếp tế cho căn cứ. Trong thời điểm hiện tại, các lò phản ứng nhiệt hạch còn hoạt động vẫn là nguồn cung cấp năng lượng chính cho toàn bộ Dragonfall. Nguồn năng lượng vô hạn này đã tạo nền móng cho toàn bộ sự phát triển kinh tế trong thành phố.</p><p>Khu định cư Xoắn ốc: Nhiều cư dân đã đào sâu vào bức tường của căn cứ và tự xây dựng nhà cửa theo từng lớp một, nối dây dẫn điện với các cơ sở năng lượng bên trong. Từ lớp vỏ ngoài, họ đã đào khoảng 150 mét vào phía trong. Tiến độ chậm chạp này làm cho khu dân cư ngày càng đa dạng, với những người có địa vị xã hội khác nhau cùng chung sống. Giống như những con mối từ từ ăn xuyên qua lõi của một thân cây đổ, tàn tích của căn cứ đóng vai trò như một tổ mối khổng lồ đối với những cư dân hiện tại. Vì mặt trời không bao giờ chiếu sáng đến nên nơi này được người dân địa phương gọi là “Động rắn Snake Den”.</p><p>Khu định cư Tầng trên: Xung quanh rìa của hố sụt khổng lồ, các khu dân cư và tập đoàn đã tạo thành một hình xuyến bao quanh căn cứ cũ. Cư dân ở đây hầu hết là ban quản lý của các công ty quốc tế khác nhau, được cử đến để giám sát hoạt động khai thác và trục vớt Dragonfall. Vài kẻ liều mạng bị thu hút bởi công nghệ tối cũng đã tìm đến, cả giới tuân thủ luật pháp và lẫn ngoài vòng pháp luật. Nhìn chung, mức sống ở đây cao hơn nhiều so với các Khu định cư Xoắn ốc. Ở nơi này, trật tự xã hội được duy trì bởi đội quân tuần tra vũ trang. Người ta gọi khu vực này là Ring of the Lords, vì chỉ những người giàu mới có thể lui tới.</p><p>Tàn tích Pháo đài nổi (Khu Mỏ): Kể từ thời điểm Cuộc chiến FATE War kết thúc, tàn tích của pháo đài đã trở thành một cảnh tượng kỳ lạ, không đổ xuống mà cũng không trở mình. Vì công nghệ tối quý giá có thể dễ dàng tìm thấy trong tàn tích sụp đổ của căn cứ quân sự FATE, nơi này đã trở thành điểm khai thác nóng của nhiều cường quốc sau chiến tranh. Tuy nhiên, khu khai thác này ẩn chứa rất nhiều mối nguy hiểm chưa được biết đến. Ở đây thường xuyên xảy ra tai nạn vì trọng lực tạo ra không đều do các điểm xả khí bị hỏng. Chính vì vậy, ngành trục vớt ở đây nhanh chóng bị kiểm soát bởi các băng đảng và những kẻ buôn người, chuyên cung cấp dịch vụ cho vô số nhà thầu quân đội cũng như an ninh tư nhân, những kẻ chỉ biết tiền và không nao núng trước các điều kiện làm việc đầy rủi ro. Giữa tàn tích pháo đài và các khu định cư trên mặt đất, một số mảnh vỡ từ pháo đài chính vẫn lơ lửng trong không khí. Do bộ xả phản trọng lực bị trục trặc, cảnh tượng độc đáo này đã trở thành điểm thu hút khách du lịch lớn nhất ở Dragonfall.</p><p>Vòng đua Dragon’s Crown Circuit: Từ tàn tích pháo đài bỏ hoang trên cao đến hố sụt trung tâm của Dragonfall, khu vực này là một trong tám đường đua MOTO ROYALE Cấp độ Toàn cầu. Sau một vòng đua ngắn kiểu truyền thống, đường đua sẽ chạy theo hình xoắn ốc đến đáy Dragonfall. Khi đã được vượt qua khu mỏ, các tay đua sẽ quay trở lại vạch xuất phát tại Dragon’s Crown, hoàn thành chuỗi xoắn kép. Một số kỷ lục tốc độ liên tiếp cho vòng đua Dragon’s Crown đã bị phá vỡ tại khu vực chạy xuống dốc của đường đua. Bất cứ khi nào một cuộc đua được tổ chức, rất nhiều khách du lịch sẽ đổ về, kích thích đáng kể nền kinh tế Dragonfall.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/vi/dragonfall/">THÀNH PHỐ DRAGONFALL</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/vi/dragonfall/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>TỔ HỢP BỤNG NHỆN</title>
		<link>/vi/the-spider-belly/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=the-spider-belly</link>
					<comments>/vi/the-spider-belly/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 17 Aug 2021 04:03:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4449/</guid>

					<description><![CDATA[<p>TỔ HỢP BỤNG NHỆN_ TỔ HỢP BỤNG NHỆN Vốn là vùng lõi của khu vực phía đông Đại Đô thị Gigapolis Anansi, thủ đô của Cộng hòa Citivas LIBERALITAS, khu vực nữ quyền này được xây dựng dựa trên vật tổ hình bụng nhện. Đồng thời, nơi này cũng được [...]</p>
<p>The post <a href="/vi/the-spider-belly/">TỔ HỢP BỤNG NHỆN</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4449" class="elementor elementor-4449" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">TỔ HỢP BỤNG NHỆN_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">TỔ HỢP BỤNG NHỆN</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Vốn là vùng lõi của khu vực phía đông Đại Đô thị Gigapolis Anansi, thủ đô của Cộng hòa Citivas LIBERALITAS, khu vực nữ quyền này được xây dựng dựa trên vật tổ hình bụng nhện. Đồng thời, nơi này cũng được xếp hạng là khu đô thị đầu tiên trên thế giới được xây dựng như một tác phẩm nghệ thuật từ ban đầu. Biến đổi từ Thành phố Lagos, thủ đô của Nigeria thời xưa, khu vực nữ quyền này được thành lập để làm đối trọng với khu vực nam quyền được hình thành từ Thành phố Accra, thủ đô của Ghana. Thành phố rộng lớn đến 480 km này là báu vật của miền Tây Phi.</p><p>Có biệt danh là Thành phố của Nhện, Đại đô thị Gigapolis Anansi nằm ở Tây Phi. Trong suốt thời gian thành lập lúc đầu, thành phố này được thiết kế và xây dựng bởi các quốc gia Ghana, Togo, Bénin và Nigeria. Thành phố được xây dựng dựa trên về loài nhện và niềm tin vào thần Anansi, vị thần cai quản Tây Phi.</p><p>Từ ngay khi được hoàn thành, Anansi đã nhận được vinh dự lớn lao. Thành phố đã được UNESCO công nhận là di sản văn hóa thế giới nhờ kiến trúc vô cùng độc đáo của thành phố. Vào thời điểm đó, Anansi cũng được đánh giá bởi các học giả hàng đầu thế giới là thành phố dẫn đầu về nghệ thuật đương đại.</p><p>Tuy nhiên, Anansi đã từng phải tạm ngưng xây dựng thời gian đầu vì thiếu vốn. Công việc đã không thể tiếp tục cho đến khi Đại tập đoàn Gigacorp AKSUM nhận góp vốn cho dự án với phần lớn số tiền còn thiếu với một điều kiện: đó là ngay trung tâm thành phố phải dành một khu vực để Gigacorp AKSUM làm trụ sở mới toanh của họ, với hình dáng Nữ hoàng Sheba, biểu tượng của tập đoàn.</p><p>Hầu hết mọi người đến thăm Anansi đều bắt đầu chuyến tham quan từ khu trung tâm thương mại. Đây là nơi có hầu hết các tác phẩm nghệ thuật công cộng và nhà hát. Từ bình minh đến hoàng hôn, các bài hát và điệu múa có nguồn gốc từ truyền thống âm nhạc lục địa châu Phi rộng lớn sẽ được trình diễn. Các buổi biểu diễn không bao giờ ngưng ở trung tâm thương mại trong khu vực nữ quyền — Đây là nơi nên đến nếu bạn muốn chứng kiến bước khởi đầu của một siêu sao tương lai, với đủ loại âm nhạc tuyệt vời nhất.</p><p>Khi du khách rời khỏi các trung tâm thương mại để khám phá kỹ hơn khu vực hành chính chung, họ sẽ hiểu rõ hơn về tinh thần của văn hóa cộng đồng hội tụ từ mọi quốc gia châu Phi. Dân địa phương thậm chí còn ví Gigapolis Anansi như một châu Phi thu nhỏ.</p><p>Quy hoạch thành phố: Khu vực nữ quyền được lấy cảm hứng từ thần thoại địa phương của Tây Phi và các vật tổ Nazca ở Nam Mỹ. Kiến trúc sư thành phố đã có lựa chọn táo bạo khi áp dụng ý tưởng ban đầu về các đường vẽ hình học trên cao nguyên Nazca như một phần của quy hoạch, đồng thời vẫn giữ lại cho thành phố cảm giác văn hóa châu Phi rõ rệt.</p><p>Thành phố chính của Đại đô thị Gigapolis Anansi có hình dạng như cặp nhện sinh đôi giống hệt nhau, với ba khu phố chính tương ứng với phần đầu, ngực và bụng nhện. Tám đường kẻ chính kéo dài ra bên ngoài gợi nhớ đến bốn cặp chân nhện. Khi nhìn từ ngoài không gian, ta có thể nhìn thấy rõ hình dạng của một con nhện ẩn trong thành phố.</p><p>Khu vực nữ quyền được bố trí như sau:</p><p>Tổ hợp Spider Belly: Đây là một nhà máy điện khổng lồ vận hành bằng phản ứng hạt nhân, cung cấp năng lượng sạch và dồi dào cho cư dân. Đồng thời, Spider Belly cũng là cốt lõi cho nền kinh tế địa phương.</p><p>Khu Dân cư Thượng lưu: Một nhóm các tòa nhà hiện đại được xây dựng bằng công nghệ cao sau chiến tranh. Những cư dân sống hoặc đi ngang qua đây có Chỉ số Phát triển Công dân (Citizen Development Index) cao hơn hẳn. Thiết kế nội thất là sự kết hợp của nhiều kiểu cấu trúc khác nhau của thời xưa, với tính thẩm mỹ và sự đa dạng văn hóa.</p><p>Gương Mặt Sheba: Dưới sự kiểm soát của Đại Tập đoàn Gigacorp AKSUM, Đại Đô thị Gigapolis Anansi là nơi đặt trụ sở chính của công ty. Do đó, ở trung tâm của Khu Spider Belly, một pho tượng mặt nạ khổng lồ được xây dựng theo hình dáng của Nữ hoàng Sheba, vốn chỉ có thể nhìn rõ khi nhìn toàn cảnh từ trên cao xuống.</p><p>Khu dân cư: Mỗi khu dân cư đều có những nét văn hóa và đặc trưng riêng, trật tự xã hội cũng khác nhau theo từng quận. Ở khu vực này, chúng ta có thể nhìn thấy những tòa nhà với màu sắc rực rỡ và hệ thống giao thông từng chặng ngắn được xây phía trên bầu trời cao.</p><p>Các Tòa tháp Hành chính: Mỗi khu dân cư đều sở hữu một tòa tháp đi kèm với những hình ảnh từ các nền văn hóa địa phương châu Phi.</p><p>Các con đường chính dẫn ra ngoài: Có tám con đường chính, hoặc chân nhện, dẫn ra ngoài và được kết nối với Khu vực Hành chính. Các chân nhện này có công dụng làm hệ thống giao thông công cộng chính của thành phố, dẫn thẳng đến các khu vực trung tâm. Nếu nhìn từ trên cao xuống các đường chính nối với Spider Belly, thì Khu vực nữ quyền nhìn giống cao nguyên Nazca Lines có hình của một con nhện.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/vi/the-spider-belly/">TỔ HỢP BỤNG NHỆN</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/vi/the-spider-belly/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>ĐỘI TÀU BUÔN VŨ KHÍ K.A.M.A.</title>
		<link>/vi/kama/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=kama</link>
					<comments>/vi/kama/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Aug 2021 04:04:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4457/</guid>

					<description><![CDATA[<p>ĐỘI TÀU BUÔN VŨ KHÍ K.A.M.A.._ ĐỘI TÀU BUÔN VŨ KHÍ K.A.M.A. Có lời đồn đại rằng trong Chiến tranh G.A.M.E.R.s, có một con tàu du lịch sang trọng ra khơi ở Thái Bình Dương. Trên thuyền, Bernard Lamp là quan chức phụ trách các vấn đề tư pháp, và [...]</p>
<p>The post <a href="/vi/kama/">ĐỘI TÀU BUÔN VŨ KHÍ K.A.M.A.</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4457" class="elementor elementor-4457" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">ĐỘI TÀU BUÔN VŨ KHÍ K.A.M.A.._</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">ĐỘI TÀU BUÔN VŨ KHÍ K.A.M.A.</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Có lời đồn đại rằng trong Chiến tranh G.A.M.E.R.s, có một con tàu du lịch sang trọng ra khơi ở Thái Bình Dương. Trên thuyền, Bernard Lamp là quan chức phụ trách các vấn đề tư pháp, và ông đã bảo vệ thành công con tàu khỏi bọn hải tặc với quyền năng của một G.A.M.E.R. khi đối mặt với các cuộc tấn công trên biển. Ngay vào lúc cuộc chiến tiếp tục leo thang và cơ hội tìm thấy một bến cảng an toàn ngày càng trở nên hiếm hoi, ông đã có thể đàm phán thành công để tạo lập mối quan hệ đối tác với các đội tàu hải tặc. Kể từ đó, Lamp đã thành lập một đội tàu buôn vũ khí, quản lý quyền đi lại tự do trên biển, các thỏa thuận buôn bán vũ khí giữa hải tặc và các quốc gia địa phương xung quanh Thái Bình Dương.</p><p>Sau các thỏa thuận giao dịch có lợi với hải tặc, Lamp đã xây dựng mối quan hệ kinh doanh chặt chẽ với Đại tập đoàn Gigacorp EKEKCONN và Đại tập đoàn Gigacorp URANUS, tạo nên một thế lực độc lập được gọi là Đội Tàu Buôn Vũ trang Armed Merchant Armada KAPITEIN (K.A.M.A.), từ đó bắt đầu duy trì hòa bình và an toàn ở Thái Bình Dương mà không cần thông qua chính quyền.</p><p>Khi Đội Tàu tiếp tục phát triển về quy mô và tầm ảnh hưởng, Lamp bắt đầu liên minh với các thế lực vừa và nhỏ hiện có trên biển, chẳng hạn như Vanguard of Currents ở khu vực liên Ấn Độ Dương-Thái Bình Dương, do nữ tướng Lin Yung-Yu lãnh đạo. Vì Lamp không có người thừa kế nên ông đã nhận Lin Yung-Yu làm con đỡ đầu của mình, bởi trí tuệ và sự dũng cảm của cô. Thời gian trôi qua, Lamp đã dạy Lin mọi thứ về K.A.M.A. và thăng chức cho cô làm Phó Chỉ huy Đội Tàu.</p><p>Khi Cuộc chiến FATE War bắt đầu, Đội Tàu K.A.M.A. mất gần hết các tàu vũ trang và thuốc súng trong đợt tấn công đầu tiên từ tàu chiến M.A.L. LUXURIA. Từ đống tro tàn, Phó Chỉ huy Lin đã đảm nhận vai trò lãnh đạo và bắt đầu xây dựng lại K.A.M.A., bằng cách tiếp quản những con tàu bị phá hủy trên biển. Chỉ trong vài năm, dưới sự chỉ huy vững vàng của cô, Đội Tàu đã có thể khôi phục thời kỳ huy hoàng trước đây.</p><p>Tình cờ thay, khi du hành giữa các đại dương, Đội Tàu độc lập này đã trở thành “thiên đường” duy nhất trên trái đất trong Cuộc chiến FATE War. Chỉ trong vòng một năm, K.A.M.A. đã trở thành một siêu cường mạnh mẽ, từng bước phát triển thành một trong số ít các cường quốc nước ngoài, hoàn toàn không gắn với sự cai trị của G.U.N. để thống trị đại dương. Năng lực G.A.M.E.R. độc nhất vô nhị của cô cho phép đội tàu nhanh chóng tái vũ trang và tái thiết ngay cả khi thế giới bị chia cách do xung đột.</p><p>Sau chiến tranh, K.A.M.A. trở thành một thực thể chính trị tự chủ không thuộc G.U.N., đồng thời sở hữu hàng loạt đoàn tàu hộ vệ. Với những con tàu lớn nhất từng được chế tạo, khi nhìn từ đường chân trời, hình bóng của Đội Tàu K.A.M.A. trông giống như một dãy núi trùng điệp. Đội tàu chính đóng vai trò là trung tâm hành chính, được xây dựng với vô số tòa nhà lấy cảm hứng từ những con tàu nổi tiếng ở Thời đại Khám phá (Age of Discovery). Khung cảnh độc đáo này khiến nơi đây trở thành một trong những điểm tham quan không thể bỏ qua của Đội Tàu K.A.M.A.</p><p>Ở K.A.M.A., người ta có thể thấy những loài cá di cư từng bị coi là tuyệt chủng trong vùng nước nuôi thủy sản, chẳng hạn như cá ngừ vây vàng. Đội Tàu cũng sở hữu rất nhiều tàu ngầm, vì vậy, đôi khi mọi người có thể trải nghiệm cảm giác lặn sâu giữa các rạn san hô khi K.A.M.A đi qua Thái Bình Dương.</p><p>Khi nói đến những món ngon nhất định phải ăn ở K.A.M.A., hải sản từ vùng nước nuôi thủy sản luôn nằm đầu danh sách. Hải sản thu hoạch ở đây được lớn lên trong nước biển, nơi các hạt nhựa đã được loại bỏ. Bạn có thể an tâm 100% khi ăn bất kỳ loại hải sản nào từ K.A.M.A. Hải sản sạch là một thứ xa xỉ hiếm có trên thế giới, nhưng lại dồi dào ở khu vực này.</p><p>Di chuyển qua lại các dòng hải lưu ở Thái Bình Dương, Đội Tàu K.A.M.A. là vùng đất nổi không có vị trí cố định. Tách khỏi sự cai trị của G.U.N., K.A.M.A. có luật riêng của mình. Những con tàu của họ đến từ mọi ngõ ngách trên thế giới, bao gồm cả tàu châu Âu hiện đại và thuyền đánh cá của Trung Quốc.</p><p>Tận hưởng cuộc sống tự cung tự cấp, Đội Tàu K.A.M.A. được trang bị hàng chục tàu thuyền lớn nhỏ, chuyên dụng cho nhiều loại công năng khác nhau. Khu vực trung tâm chỉ huy toàn bộ đội tàu và cung cấp năng lượng, khu vực ngoại thương liên quan đến du lịch và hải quan cũng như các khu vực đánh bắt, nuôi trồng thủy sản và khu nông nghiệp. Vì gốc K.A.M.A. vốn là một đội tàu chiến, cho nên cũng có các khu vực dành cho cơ sở quốc phòng và tàu quân sự vũ trang.</p><p>Ở K.A.M.A., có một điều bắt buộc là mọi công dân khỏe mạnh đều phải phục vụ trong quân đội. Để linh hoạt hơn trong trường hợp bị tấn công, không có quy hoạch đâu là khu dân cư hoặc nơi nào kho vũ khí. Vì thế, vũ khí và các tháp pháo được phân bổ ra toàn bộ Đội Tàu nhằm giảm thiểu rủi ro. Về phần các tàu, K.A.M.A. có một loạt tàu chiến được thiết kế cho các cuộc đánh phá trên không và trên biển. Khi tình hình bắt buộc, các tàu chiến này có thể được tách ra khỏi Đội Tàu để hoạt động quân sự độc lập.</p><p>Các con tàu tạo nên K.A.M.A.: Kỳ hạm và tàu năng lượng chính sẽ nằm ở trung tâm, với vai trò quan trọng nhất của K.A.M.A. Các tàu khác được phân bổ dựa trên kích thước và số lượng của chúng. Nói chung, tàu càng nhỏ thì số lượng càng nhiều và càng ở xa trung tâm. Một hệ thống đường ống chuyển năng lượng có thể tháo rời được lắp đặt giữa tàu năng lượng chính và phần còn lại của hạm đội, cũng như một mạng lưới cầu nối chắc chắn nhưng linh hoạt để dễ dàng đi lại. Dưới đây là mục giới thiệu ngắn gọn về các cấu trúc quan trọng của K.A.M.A.</p><p>Kỳ hạm Flagship: Con tàu có chức năng là thủ phủ tối cao của K.A.M.A., từng là con tàu của Chỉ huy trưởng Bernard Lamp, hiện đóng vai trò là một khu dân cư thượng lưu. Nhìn từ bên ngoài, nó giống như một thành phố trên núi, với bộ chỉ huy đội tàu ở trên cùng. K.A.M.A. có động cơ phản ứng tổng hợp hạt nhân khổng lồ làm mát bằng nước duy nhất trên thế giới, có thể cung cấp năng lượng dồi dào cho cả bộ phận dân sự và quân sự của đội tàu. Ngoài tư dinh của Đô đốc và các sĩ quan chỉ huy của mọi tàu tháp tùng, kỳ hạm cũng có các nhà khách dành cho đặc phái viên từ G.U.N. hoặc các thực thể chính trị khác, cũng như khu vui chơi giải trí đẳng cấp thế giới.</p><p>Khu dân cư: Được sửa sang lại từ những con tàu du lịch cao cấp, các khu dân cư này nằm rải rác khắp đội tàu. Mỗi con tàu có thể chứa hàng ngàn cư dân sinh sống thoải mái.</p><p>Khu vực Nông nghiệp: Một khu vực rộng lớn tập trung các tàu chở hàng, trên đó cây trồng được canh tác cùng với một số ít vật nuôi. Ở phần đáy là nơi lưu trữ nước ngọt.</p><p>Khu Đánh bắt và Nuôi trồng Thủy sản: Nằm ở rìa bên ngoài của K.A.M.A., khu vực đánh bắt và nuôi trồng thủy sản được trang bị các bờ bao nổi rộng rãi để nuôi cá và các loài nhuyễn thể. Ngoài ra còn có những chiếc thuyền đánh cá sông Seine, giống như những chiếc thuyền được sử dụng trước Cuộc chiến FATE War, có thể tách ra khỏi Đội Tàu để thực hiện các hoạt động đánh bắt độc lập.</p><p>Khu công nghiệp: Dù bị giới hạn trong Armada, trong quá trình di chuyển của Đội tàu, nhiều di tích Chiến tranh FATE vô giá đã được phục hồi. Khu vực này ban đầu chịu trách nhiệm cứu hộ cho toàn Đội tàu, nay đã được tái thiết kế để bảo trì tất cả các công nghệ liên quan đến FATE.</p><p>Khu vực Ngoại thương: Khu vực này tập trung rất nhiều tàu thuyền từng là tàu chở hàng container. Được sửa sang để biến thành những nhà kho lớn, những con tàu này đóng vai trò là điểm ra vào để buôn bán với các thương nhân từ khắp nơi trên thế giới. Dù có thủ tục hải quan nổi tiếng khó khăn, các thương nhân hiểu rằng đây là một trong những tiền đồn giao dịch sinh lợi nhất hiện nay và luôn sẵn lòng chờ đợi.</p><p>Bến neo tàu trống: Du khách hoặc tàu có giấy phép có thể bỏ neo ở khu vực này, theo hướng dẫn của cảng vụ.</p><p>Tháp pháo/Cơ sở Phòng thủ: Là một trong những nhóm trang bị quan trọng nhất, được phân bổ trong toàn đội tàu và thường quy tụ súng điện từ bắn không cần thuốc nổ, tất cả các loại hỏa tiễn và pháo phòng không.</p><p>Tàu vũ trang: Nằm ở rìa ngoài đội tàu, bao gồm các tàu chuyên trách hoạt động không quân và hải quân. Khi cần thì các tàu vũ trang có thể tách khỏi K.A.M.A. để thực hiện các hoạt động quân sự độc lập.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/vi/kama/">ĐỘI TÀU BUÔN VŨ KHÍ K.A.M.A.</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/vi/kama/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>PHÁO ĐÀI LAPUNTU</title>
		<link>/vi/lapuntu/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=lapuntu</link>
					<comments>/vi/lapuntu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Aug 2021 04:03:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4462/</guid>

					<description><![CDATA[<p>PHÁO ĐÀI LAPUNTU_ PHÁO ĐÀI LAPUNTU Trong Cuộc chiến FATE War, FATE đã phát kiến nhiều công nghệ mang tầm vóc tương lai và cho phép cho quân đội của mình sử dụng những vũ khí hủy diệt này, để xâm lược và chiếm lấy toàn thế giới với Binh [...]</p>
<p>The post <a href="/vi/lapuntu/">PHÁO ĐÀI LAPUNTU</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4462" class="elementor elementor-4462" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">PHÁO ĐÀI LAPUNTU_</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">PHÁO ĐÀI LAPUNTU</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Trong Cuộc chiến FATE War, FATE đã phát kiến nhiều công nghệ mang tầm vóc tương lai và cho phép cho quân đội của mình sử dụng những vũ khí hủy diệt này, để xâm lược và chiếm lấy toàn thế giới với Binh đoàn Thiên thần Cơ khí (Mechanical Angel Legion &#8211; M.A.L.).</p><p>Vào giây phút cuối cùng, FATE nhận ra nữ sát thủ SE7EN, người đã dùng lưỡi kiếm đâm ông, không ai khác chính là con gái ruột của mình. Trong khoảnh khắc trước khi chết, đội quân cơ giới của ông tan rã, lòng thù hận của ông cũng tan biến theo. Bằng cách trao quyền sử dụng nhiều vũ khí và thiết bị quân sự vượt thời gian, FATE đã gửi thông tin cực kỳ bí mật này cho SE7EN như một món quà cuối cùng của ông. “LAPUNTU: Lâu đài trên không trung” (LAPUNTU: El castillo en el cielo) là món quà tuyệt vời nhất mà ông có thể tặng cho cô.</p><p>Từng là một phi thuyền chiến đấu khổng lồ được điều khiển bởi Binh đoàn Thiên thần Cơ khí GREED, LAPUNTU có hình dạng một chóp nón nổi thẳng đứng, thân chính và ba chiếc lá lớn đóng vai trò là sàn chiến đấu.</p><p>Ba sàn chiến đấu này ban đầu được thiết kế để làm nơi đậu máy bay và triển khai binh lính tham chiến; vì vậy, phi thuyền khổng lồ này về cơ bản đóng vai trò như một hàng không mẫu hạm di động lớn trong chiến tranh.</p><p>Chóp nón nổi chính trong lõi có khả năng tạo ra từ trường G-field cực đại, hấp thụ tất cả sóng bức xạ điện từ và làm lệch hướng mọi quang phổ thường thấy, điều này biến LAPUNTU trở thành một phi thuyền tàng hình. Tính năng ngụy trang chủ động này cho phép phi thuyền khổng lồ vốn di chuyển khá chậm qua cả thế giới mà không bị kẻ thù phát hiện. Dự tính, nếu lõi lò phản ứng không gặp bất kỳ trục trặc kỹ thuật nào thì từ trường G-field có tính bền vững gần như không giới hạn.</p><p>Sau khi SE7EN biết được sự tồn tại của LAPUNTU và vị trí hiện tại của nó ở Bắc Cực, hội kín Cavalon đã biến nơi này thành nơi trú ẩn cho biệt đội G.A.M.E.R.s trên toàn thế giới, nhờ khả năng ngụy trang gần như bất bại. Bên trong chóp nón, cùng với ba sàn chiến đấu, SE7EN đã từng bước cải tạo toàn diện toàn bộ phi thuyền. LAPUNTU được biến thành một căn cứ di động với nhiều không gian chức năng để sinh sống và huấn luyện, an toàn trước sự can thiệp của G.U.N. và kẻ thù. Biệt đội G.A.M.E.R.s đã nghĩ ra một biệt danh tuyệt vời dành cho LAPUNTU là Đại thuyền Ark.</p><p>Tuy nhiên, LAPUNTU không phải là pháo đài duy nhất sử dụng công nghệ tối. Phía trên Pháp đài Dragonfall, gần Đại Đô thị Xích đạo Gigapolis ở Citivas MODERATIO, có một thành phố nổi bị bỏ hoang trong đống đổ nát, gây ra sự nhiễu loạn đến các trường trọng lực xung quanh.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/vi/lapuntu/">PHÁO ĐÀI LAPUNTU</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/vi/lapuntu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>G.O.V.</title>
		<link>/vi/gov/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=gov</link>
					<comments>/vi/gov/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alfred]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 14 Aug 2021 04:04:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Universe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/index.php/archives/4467/</guid>

					<description><![CDATA[<p>G.O.V._ G.O.V. Rất lâu trước khi Hệ thống Thang máy Astro (Astro Ladder System) được hoàn thành, sáu trạm không gian dưới sự kiểm soát của các quốc gia khác nhau đã tồn tại trong quỹ đạo địa lý đồng bộ của Trái đất. Khi hệ thống Hệ thống Thang [...]</p>
<p>The post <a href="/vi/gov/">G.O.V.</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="4467" class="elementor elementor-4467" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e85967f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e85967f" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-904eef7" data-id="904eef7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-f0ec3f1 file-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="f0ec3f1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">G.O.V._</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a925919 elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-bg elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a925919" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
							<div class="elementor-background-overlay"></div>
							<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffa3994" data-id="ffa3994" data-element_type="column" id="universe-blur">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa6eefd elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="aa6eefd" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2565e9a" data-id="2565e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5503c5b single-universe-title elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="5503c5b" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">G.O.V.</h2>		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a13533b elementor-section-full_width elementor-section-stretched single-universe-content elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="a13533b" data-element_type="section" data-settings="{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b2f199" data-id="5b2f199" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-ea62281 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="ea62281" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
								<p>Rất lâu trước khi Hệ thống Thang máy Astro (Astro Ladder System) được hoàn thành, sáu trạm không gian dưới sự kiểm soát của các quốc gia khác nhau đã tồn tại trong quỹ đạo địa lý đồng bộ của Trái đất. Khi hệ thống Hệ thống Thang máy Astro và Mặt bích Xích đạo Thượng tầng (Upper Equatorial Flange) bắt đầu hoạt động, các cá nhân tài năng và vật liệu đã được vận chuyển từ Trái đất qua sáu trạm mặt đất chính đến các trạm địa lý đồng bộ cuối cùng. Các nguồn lực quan trọng cũng được gửi đến các khu vực cốt lõi ở những thuộc địa không gian mới đang được phát triển.</p>
<p>Vào thời gian đầu của Cuộc chiến FATE War, tất cả các hệ thống Hệ thống Thang máy Astro đều bị bỏ hoang, khi FATE chiếm đoạt trạm trung tâm chỉ huy cho mỗi binh đoàn trong số sáu binh đoàn của mình. Sau chiến tranh, chính quyền Hợp chủng quốc Gaian United Nations (G.U.N.) đã giành lại quyền kiểm soát sáu trạm, tiến hành khôi phục và cập nhật với tên gọi Trạm Tiền phong Quỹ đạo Địa Đồng bộ (Geosynchronous Orbital Vanguards &#8211; G.O.V.) để giúp tổ chức cai trị thế giới.</p>
<p><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
<table data-tablestyle="MsoNormalTable" data-tablelook="1024" aria-rowcount="7">
<tbody>
<tr aria-rowindex="1">
<td data-celllook="69905">
<p><b>Trạm không gian</b><br></p>
</td>
<td data-celllook="69905">
<p><span data-ccp-props="{"><span style="background-color: transparent;"><b>Thang máy Astro</b></span>&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="69905">
<p><span data-ccp-props="{"><span style="background-color: transparent;"><b>Trạm Neo</b></span>&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
<tr aria-rowindex="2">
<td data-celllook="4369">
<p><span style="background-color: transparent;"><b>Trạm không gian</b></span></p>
<p><span style="background-color: transparent;"><b>ENTERPRISE</b></span><span style="letter-spacing: 0px; background-color: transparent; color: var( --e-global-color-text );">&nbsp;</span><br></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><span data-ccp-props="{"><span style="background-color: transparent;"><b>Nhà vận chuyển</b></span>&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">B.M.U.S.</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><span style="background-color: transparent;"><b>Trạm Vận chuyển</b></span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">KIRK</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
<tr aria-rowindex="3">
<td data-celllook="4369">
<p><span data-ccp-props="{"><span style="background-color: transparent;"><b>Trạm không gian</b></span>&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">GAGARIN</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b>Thang máy Astro&nbsp;</b><br></p>
<p><b><span data-contrast="auto">VOSTOK 1</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b>Trạm&nbsp;</b><br></p>
<p><b><span data-contrast="auto">TERESHKOV</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
<tr aria-rowindex="4">
<td data-celllook="4369">
<p><span data-ccp-props="{"><span style="background-color: transparent;"><b>Trạm không gian</b></span>&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">MAASTRICHT</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b>Thang máy Astro&nbsp;</b><br></p>
<p><b><span data-contrast="auto">ILIAD</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b>Trạm&nbsp;</b><br></p>
<p><b><span data-contrast="auto">ULYSSES</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
<tr aria-rowindex="5">
<td data-celllook="4369">
<p><span data-ccp-props="{"><span style="background-color: transparent;"><b>Trạm không gian</b></span>&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">NAN</span></b><b><span data-contrast="auto">&nbsp;</span></b><b><span data-contrast="auto">TIAN</span></b><b><span data-contrast="auto">&nbsp;</span></b><b><span data-contrast="auto">MEN</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b>Thang máy Astro&nbsp;</b><br></p>
<p><b><span data-contrast="auto">DING HAI</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b>Trạm&nbsp;</b><br></p>
<p><b><span data-contrast="auto">SHUI JING GONG</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
<tr aria-rowindex="6">
<td data-celllook="4369">
<p><span data-ccp-props="{"><span style="background-color: transparent;"><b>Trạm không gian</b></span>&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">TAKAMAGAHARA</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><b>Thang máy Astro&nbsp;</b><br></p>
<p><b><span data-contrast="auto">KUSANAGI</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><span data-ccp-props="{"><span style="background-color: transparent;"><b>Trạm&nbsp;</b></span>&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">SUSANOO</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
<tr aria-rowindex="7">
<td data-celllook="4369">
<p><span data-ccp-props="{"><span style="background-color: transparent;"><b>Trạm không gian</b></span>&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">RAMA</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><span style="background-color: transparent;"><b>Bãi cạn </b></span><b><span data-contrast="auto">RAMA&#8217;s Bridge</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
<td data-celllook="4369">
<p><span data-ccp-props="{"><span style="background-color: transparent;"><b>Cổng không gian&nbsp;</b></span>&nbsp;</span></p>
<p><b><span data-contrast="auto">HANUMAN</span></b><span data-ccp-props="{">&nbsp;</span></p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p><b>Trạm Không gian ENTERPRISE: Trạm ENTERPRISE phần lớn được phát triển và xây dựng bởi chính phủ Hoa Kỳ. Bản thân cái tên được cho là bắt nguồn từ một con tàu vũ trụ từ nền văn hóa đại chúng Mỹ. Trong ý tưởng ban đầu, trạm này được thiết kế đặc biệt để nghiên cứu và hoạt động trên quỹ đạo tầm thấp của Trái đất. Sau đó, nó được cải tạo với nhiều động cơ đẩy mạnh hơn, do đó quỹ đạo hiện tại đã được điều chỉnh lên thượng tầng cao hơn. Trạm cũng được mở rộng đáng kể do việc di dời đến vị trí cao hơn và ổn định hơn này.</b></p>
<p><b>Vốn là Thang máy Astro đầu tiên trong hệ thống sử dụng thang máy tốc độ cao, Trạm ENTERPRISE có thể dễ dàng trao đổi tài nguyên và nhân sự với Trạm Vận chuyển KIRK trên Trái đất, thông qua Trạm Vận chuyển hiệu quả cao B.M.U.S.</b></p>
<p><b>Trạm ENTERPRISE còn được gọi là “Thành phố Liên bang.” Các nhà khoa học Mỹ làm việc ở đây thích chào nhau bằng tay phải, với ngón trỏ chạm ngón giữa và ngón đeo nhẫn bên cạnh ngón út. Cử chỉ gần giống như một bàn tay đinh ba, thứ lúc đầu giống như một trò đùa của các nhân viên trạm, theo thời gian đã trở thành một trong những đặc điểm dễ phân biệt nhất của Trạm ENTERPRISE.</b></p>
<p><b>Trong Cuộc chiến FATE War, Trạm ENTERPRISE là trung tâm chỉ huy của Binh đoàn Thiên thần Cơ khí Luxuria (M.A.L. LUXURIA).</b></p>
<p><b>Sau chiến tranh, G.U.N. đã chính thức sở hữu Trạm ENTERPRISE. Trên thực tế, đúng ra là Đại Tập đoàn Gigacorp URANUS, băng đảng vốn đã xây dựng trạm có toàn quyền quản lý Trạm ENTERPRISE.</b></p>
<p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/SKETCH_ENTERPRISE_-01.jpg" alt="" width="2000" height="1200"></p>
<p><b>Trạm Không gian GAGARIN: Trạm GAGARIN chủ yếu được phát triển dưới sự điều khiển của Liên bang Nga và được đặt theo tên của phi hành gia đầu tiên từ cuộc đua không gian giữa Hoa Kỳ và Liên bang Xô viết tên Yuri Alekseyevich Gagarin (Юрий Алексеевич Гагарин). Trạm GAGARIN được đầu tư và thành lập bởi cả Đại Tập đoàn Gigacorp ZODIAK và Đại Tập đoàn Gigacorp EKEKCONN, với tỷ lệ sở hữu là 2:1.</b></p>
<p><b>Không giống như các trạm không gian khác, ngay từ đầu Trạm GAGARIN được thiết lập để phục vụ như một căn cứ quân sự và là trạm vũ trụ có dân cư đầu tiên. Trung tâm y tế không gian đầu tiên cũng được xây dựng tại đây. Trạm GAGARIN là một trong những trạm vũ trụ đầu tiên được trang bị hệ thống thủy canh không trọng lực. Đặc sản ở đây là rượu Vodka Sputnik-1, một loại rượu được ủ từ khoai tây trồng trong tình trạng không trọng lực.</b></p>
<p><b>Trạm GAGARIN là trạm không gian thứ hai trong hệ thống Thang máy Astro. Căn cứ mặt đất THRESHKOV có trang bị Thang máy Astro VOSTOK 1 với thiết kế đặc trưng của Liên Xô, gợi nhớ đến thời kỳ của Yuri Alekseyevich Gagarin.</b></p>
<p><b>Trong Cuộc chiến FATE War, Trạm GAGARIN được sử dụng làm trung tâm chỉ huy của Binh đoàn Thiên thần Cơ khí Sloth (M.A.L. SLOTH).</b></p>
<p><b>Sau chiến tranh, G.U.N. đã nắm quyền kiểm soát chính thức Trạm GAGARIN và sử dụng nó như một trong hai trạm vũ trụ chuyên dùng tổ chức các cuộc họp của Hội đồng Bảo an.</b></p>
<p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/08/gov_background_916.jpg" alt="" width="2162" height="1080"></p>
<p><b>Trạm Không gian MAASTRICHT: Được đặt tên theo Hiệp ước về Liên minh châu Âu Maastricht nhằm xúc tiến việc thành lập Liên minh Châu Âu, Trạm MAASTRICHT là một trạm quân sự được phát triển bởi E.U. Nhà đầu tư chính là Đại Tập đoàn Gigacorp ZODIAK.</b></p>
<p><b>Trạm MAASTRICHT có ít nhân viên nhất trong tất cả các trạm không gian thuộc Hệ thống Thang máy Astro, cho phép họ tận hưởng chất lượng cuộc sống cao nhất. Tàu con thoi tốc độ cao sẽ khởi hành từ trạm mặt đất ULYSSES và du hành trên quỹ đạo Thang máy Astro ILLIAD.</b></p>
<p><b>Trong Cuộc chiến FATE War, trạm này là trung tâm chỉ huy của Binh đoàn Thiên thần Cơ khí ENVY (M.A.L. ENVY).</b></p>
<p><b>Sau chiến tranh, G.U.N. trên danh nghĩa là người phụ trách trạm này nhưng trên thực tế Đại Tập đoàn Gigacorp ZODIAK có quyền kiểm soát hoàn toàn Trạm MAASTRICHT.</b></p>
<p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/maastricht01.jpg" alt="" width="2000" height="1200"></p>
<p><b>Trạm Không gian NAM THIÊN MÔN: Với Trung Quốc là nhà phát triển duy nhất, NAM THIÊN MÔN là một trạm không gian quân sự được đặt tên theo Thánh điện trên mây của Ngọc hoàng Thượng đế trong thần thoại Đạo giáo. Quỹ đạo dẫn đến Trạm mặt đất THỦY TINH CUNG qua Thang máy Astro ĐỊNH HẢI.</b></p>
<p><b>Trong số sáu trạm không lớn, NAM THIÊN MÔN tự hào là trạm có không gian rộng lớn và đông nhân viên nhất. Nhà đầu tư chính của trạm là Đại Tập đoàn Gigacorp EKEKCONN.</b></p>
<p><b>Trong Cuộc chiến FATE War, trạm không gian này là trung tâm chỉ huy của Binh đoàn Thiên thần Cơ khí GLUTTONY (M.A.L. GLUTTONY).</b></p>
<p><b>Sau chiến tranh, NAM THIÊN MÔN thuộc sở hữu của G.U.N. trên giấy tờ, nhưng trên thực tế Đại Tập đoàn Gigacorp EKEKCONN đã giành lại quyền kiểm soát trạm này.</b></p>
<p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/SKETCH_NAN-TIAN-MEN_01.jpg" alt="" width="2000" height="1200"></p>
<p><b>Trạm Không gian TAKAMAGAHARA: Được đặt tên theo nơi trú ngụ của các vị thần trong thần thoại Nhật Bản, Trạm Không gian TAKAMAGAHARA do Nhật Bản phát triển và xây dựng. Các nhà đầu tư chính của Trạm TAKAMAGAHARA là Đại Tập đoàn Gigacorps URANUS và AKSUM.</b></p>
<p><b>Ban đầu, TAKAMAGAHARA được thiết kế để sử dụng như trạm vũ trụ tạm thời, rồi sau đó sẽ được tái cấu trúc thành một tàu vận tải không gian ra khỏi Thái dương hệ. Chủ ý đã là để Trạm TAKAMAGAHARA hoạt động như một tàu vũ trụ đa chức năng để di cư lên sao Hỏa. Kể từ khi Thang máy Astro KUSANAGI bắt đầu kích hoạt thì các hoạt động kinh doanh và quân sự đã nở rộ từ trạm mặt đất SUSANOO. Do sự thịnh vượng kinh tế của TAKAMAGAHARA, kế hoạch thuộc địa hóa sao Hỏa đã bị trì hoãn vô thời hạn.</b></p>
<p><b>Trong Cuộc chiến FATE War, trạm này là trung tâm chỉ huy của Binh đoàn Thiên thần Cơ khí WRATH (M.A.L. WRATH).</b></p>
<p><b>Sau chiến tranh, TAKAMAGAHARA trực thuộc quyền kiểm soát của G.U.N. và là một trong hai trạm không gian dành cho Hội đồng Bảo an triệu tập các cuộc họp. Một vụ nổ không rõ lý do gần đây đã phá hủy hầu hết các khu vực cốt lõi của Trạm TAKAMAGAHARA. Lực hấp dẫn và áp suất khí quyển đã được khôi phục, nhưng các cơ sở khác vẫn chưa hoạt động. Du hành đến TAKAMAGAHARA bị nghiêm cấm.</b></p>
<p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/SKETCH_TAKAMAGAHARA_-01.jpg" alt="" width="2000" height="1200"></p>
<p><b>Trạm Không gian RAMA: Được xây dựng chủ yếu bởi Ấn Độ, Trạm Không gian RAMA được đặt theo tên thần Vishnu, một trong ba vị thần quan trọng nhất của Ấn Độ giáo. Nhà đầu tư chính là Đại Tập đoàn Gigacorp AKSUM.</b></p><p><b>Các tàu con thoi tốc độ cao khởi hành từ Cổng không gian HANUMAN đến trạm không gian qua Bãi cạn RAMA’s Bridge.</b></p><p><b>Trong Cuộc chiến FATE War, trạm vũ trụ này là trung tâm chỉ huy của Quân đoàn Thiên thần Cơ khí GREED (M.A.L. GREED).</b></p><p><b>Sau chiến tranh, RAMA nằm dưới quyền quản lý của G.U.N., nhưng trên thực tế, Đại Tập đoàn Gigacorp AKSUM có toàn quyền kiểm soát trạm này.</b></p>
<p><img loading="lazy" src="../../wp-content/uploads/2021/09/SKETCH_RAMA_-02.jpg" alt="" width="2000" height="1200"></p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div><p>The post <a href="/vi/gov/">G.O.V.</a> first appeared on <a href="/vi/">ROG SAGA</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/vi/gov/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
